{"id":394,"date":"2019-02-25T12:03:29","date_gmt":"2019-02-25T09:03:29","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=394"},"modified":"2019-02-26T20:45:03","modified_gmt":"2019-02-26T17:45:03","slug":"linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/","title":{"rendered":"Linux tabanl\u0131 i\u015fletim sistemlerinde VMware tool y\u00fckleme"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhtarem ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>   Bu yaz\u0131mda bilinen b\u00fct\u00fcn Linux s\u00fcr\u00fcmlerinde VMware tool paketlerini y\u00fcklemeyi anlamaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m.<\/p>\n\n\n\n<p>A\u015fa\u011f\u0131daki komutlar\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u015fletim sistemine g\u00f6re se\u00e7ip terminale yaz\u0131p sanal i\u015fletim sistemini restart etmeniz gerekmektedir.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Debian tabanl\u0131 (Ubuntu,Pardus,Linux Mint gibi)<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130stemciler;<br><\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo apt-get install open-vm-tools open-vm-tools-desktop<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Sunucu;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo apt-get install open-vm-tools<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Fedora tabanl\u0131 i\u015fletim sistemleri <br><\/p>\n\n\n\n<p>\u0130stemci;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>su -c \"yum install open-vm-tools open-vm-tools-desktop\"<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Sunucu;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>su -c \"yum install open-vm-tools\"<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Open Suse tabanl\u0131 i\u015fletim sistemleri i\u00e7in;<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130stemci;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo zypper install open-vm-tools open-vm-tools-desktop<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Sunucu;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo zypper install open-vm-tools<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>\n\nE\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.\n\n<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhtarem ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131mda bilinen b\u00fct\u00fcn Linux s\u00fcr\u00fcmlerinde VMware tool paketlerini y\u00fcklemeyi anlamaya \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m. A\u015fa\u011f\u0131daki komutlar\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u015fletim sistemine&hellip; <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/\">Okumaya devam et<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":395,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9,4],"tags":[275,276,278,74,85,277,107,212,109,273,274,279],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/394"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=394"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/394\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/395"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}