{"id":299,"count":1,"description":"","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/tag\/hadi-yarismasi-kasiyor\/","name":"hadi yar\u0131\u015fmas\u0131 kas\u0131yor","slug":"hadi-yarismasi-kasiyor","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/299"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=299"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}