{"id":464,"date":"2019-05-03T21:38:21","date_gmt":"2019-05-03T18:38:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=464"},"modified":"2019-05-03T21:38:21","modified_gmt":"2019-05-03T18:38:21","slug":"cannot-save-modelsmodel1-edmx-could-not-load-file-or-assembly","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/cannot-save-modelsmodel1-edmx-could-not-load-file-or-assembly\/","title":{"rendered":"Cannot save&#8217;&#8230;Models\\Model1.edmx&#8217;: Could not load file or assembly &#8230;"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda Visual Studio ile \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken zaman zaman ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir hata \u00fczerine olacak.<\/p>\n\n\n\n<p>Model klas\u00f6r\u00fcne olu\u015fturulan EntitiyFramework dosyas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131rken &#8220;Cannot save&#8217;\u2026Models\\Model1.edmx&#8217;: Could not load file or assembly \u2026&#8221; al\u0131yorsan\u0131z;<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p><em><strong>ComponentModelCache temizli\u011fi<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Visual Studio program\u0131n\u0131 kapal\u0131 halde a\u015fa\u011f\u0131da uygun olan versiyona g\u00f6re dizin yoluna gelerek i\u00e7indeki b\u00fct\u00fcn dosyalar\u0131 siliyoruz.<\/p>\n\n\n\n<p>Visual Studio 2017 i\u00e7in;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\15.0\\ComponentModelCache<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Visual Studio 2015 i\u00e7in;<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\14.0\\ComponentModelCache\n\/\/veya\n%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\14.0_installID\\ComponentModelCache<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p> Visual Studio 2013 i\u00e7in; <\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\12.0\\ComponentModelCache\n\/\/veya\n%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\12.0_installID\\ComponentModelCache<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Visual Studio 2012 i\u00e7in;  <\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\11.0\\ComponentModelCache\n\/\/veya\n%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\11.0\\ComponentModelCache<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p> Visual Studio 2010 i\u00e7in;   <\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\10.0\\ComponentModelCache\n\/\/veya\n%USERPROFILE%\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\10.0_installID\\ComponentModelCache<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Veya otomatik temizlemek isterseniz a\u015fa\u011f\u0131daki adresten Visual Studio eklentisini indirip kurabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/marketplace.visualstudio.com\/items?itemName=MadsKristensen.ClearMEFComponentCache\">https:\/\/marketplace.visualstudio.com\/items?itemName=MadsKristensen.ClearMEFComponentCache<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><em><strong>EntitiyFramework olu\u015fturulurken faydan\u0131lan Data Provider (Connector) onar\u0131m\u0131 veya tekrardan kurulumu<\/strong><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Misal olarak MySQL provider <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"MySQL .net Provider (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/dev.mysql.com\/downloads\/connector\/net\/\" target=\"_blank\">MySQL .net Provider<\/a> ve <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"MySQL for Visual Studio (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/dev.mysql.com\/downloads\/windows\/visualstudio\/\" target=\"_blank\">MySQL for Visual Studio<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Bir Misal daha verirsek <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Oracle ODP.NET (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/www.oracle.com\/technetwork\/topics\/dotnet\/index-085163.html\" target=\"_blank\">Oracle ODP.NET<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi ak\u015famlar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Visual Studio ile \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken zaman zaman ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir hata \u00fczerine olacak. Model klas\u00f6r\u00fcne olu\u015fturulan EntitiyFramework dosyas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131rken &#8220;Cannot save&#8217;\u2026Models\\Model1.edmx&#8217;: Could not load file or assembly \u2026&#8221; al\u0131yorsan\u0131z;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":468,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[89,90,1,95,96,84,85],"tags":[280,281,282,283,284,542,571,611],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=464"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/464\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/468"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=464"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=464"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=464"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}