{"id":163,"date":"2017-06-08T12:11:30","date_gmt":"2017-06-08T09:11:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=163"},"modified":"2017-06-08T12:11:30","modified_gmt":"2017-06-08T09:11:30","slug":"apple-yeni-garanti-problemi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/apple-yeni-garanti-problemi\/","title":{"rendered":"Apple yeni garanti problemi"},"content":{"rendered":"<p>Apple, m\u00fc\u015fterilerinin\u00a0<strong>kendi cihazlar\u0131n\u0131 onarma hakk\u0131na sahip olmas\u0131ndan\u00a0<\/strong>ger\u00e7ekten ho\u015flanm\u0131yor. Avustralya&#8217;n\u0131n t\u00fcketici g\u00f6zlemcileri ise, Apple&#8217;\u0131n kasten t\u00fcketicileri kendi haklar\u0131 konusunda yan\u0131ltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor. Bu konuda operasyon d\u00fczenlendi\u011fine dair detayl\u0131 bilgiler i\u00e7eren mahkeme belgeleri The Guardian&#8217;da yay\u0131nland\u0131.<\/p>\n<p>Dava,\u00a0<strong>Avustralian Competition and Consumer Commission (ACCC) (Avustralya Rekabet ve T\u00fcketici Komisyonu)<\/strong>\u00a0taraf\u0131ndan mahkemeye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Davadaki iddiaya g\u00f6re Apple, t\u00fcketicileri yetkisiz\u00a0bir yerde tamir yapt\u0131rmalar\u0131 durumunda \u00fccretsiz onar\u0131m ve de\u011fi\u015fim hakk\u0131n\u0131 kaybedeceklerini s\u00f6yl\u00fcyor. Avustralya kanununa g\u00f6re, \u00fcr\u00fcn &#8220;kusurlu veya kabul edilemez bir kalitede&#8221; ise, t\u00fcketiciler \u00fccretsiz onar\u0131m ve de\u011fi\u015fim hakk\u0131na sahipler.<\/p>\n<p>Davalar \u015fimdilik devam etse de bizim \u00fclkemizde kan\u0131 teknik servis harici onar\u0131m\u0131n garanti d\u0131\u015f\u0131 olaca\u011f\u0131na y\u00f6nelik.<\/p>\n<p>Hay\u0131rl\u0131s\u0131.<\/p>\n<p>Kaynak : <a href=\"https:\/\/www.chip.com.tr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Chip<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apple, m\u00fc\u015fterilerinin\u00a0kendi cihazlar\u0131n\u0131 onarma hakk\u0131na sahip olmas\u0131ndan\u00a0ger\u00e7ekten ho\u015flanm\u0131yor. Avustralya&#8217;n\u0131n t\u00fcketici g\u00f6zlemcileri ise, Apple&#8217;\u0131n kasten t\u00fcketicileri kendi haklar\u0131 konusunda yan\u0131ltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor. Bu konuda operasyon d\u00fczenlendi\u011fine dair detayl\u0131 bilgiler i\u00e7eren mahkeme belgeleri The Guardian&#8217;da yay\u0131nland\u0131. Dava,\u00a0Avustralian Competition and Consumer Commission (ACCC) (Avustralya Rekabet ve T\u00fcketici Komisyonu)\u00a0taraf\u0131ndan mahkemeye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Davadaki iddiaya g\u00f6re Apple, t\u00fcketicileri yetkisiz\u00a0bir yerde tamir yapt\u0131rmalar\u0131&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":168,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1,82,83],"tags":[223,224,240,241,252,254,255,324,379,380,433,455,456,470,513,607,623,662,684,703,706],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/163"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=163"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/163\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/168"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=163"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=163"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=163"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}