<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Bilişim Kurdu - Part 6</title>

<!-- All In One SEO Pack 3.7.1[316,385] -->
<link rel="prev" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/5/" />
<link rel="next" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/7/" />

<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/6/" />
			<script type="text/javascript" >
				window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
				ga('create', 'UA-161465791-1', 'auto');
				// Plugins
				
				ga('send', 'pageview');
			</script>
			<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
			<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/amp/page/6/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.64.1"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.5.1"}};
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,8205,55356,57212],[55357,56424,8203,55356,57212])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1602164618' type='text/css' media='all' />
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
:root{--wp--preset--color--black:#000000;--wp--preset--color--cyan-bluish-gray:#abb8c3;--wp--preset--color--white:#ffffff;--wp--preset--color--pale-pink:#f78da7;--wp--preset--color--vivid-red:#cf2e2e;--wp--preset--color--luminous-vivid-orange:#ff6900;--wp--preset--color--luminous-vivid-amber:#fcb900;--wp--preset--color--light-green-cyan:#7bdcb5;--wp--preset--color--vivid-green-cyan:#00d084;--wp--preset--color--pale-cyan-blue:#8ed1fc;--wp--preset--color--vivid-cyan-blue:#0693e3;--wp--preset--color--vivid-purple:#9b51e0;--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple:linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan:linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange:linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red:linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray:linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum:linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);--wp--preset--gradient--blush-light-purple:linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);--wp--preset--gradient--blush-bordeaux:linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);--wp--preset--gradient--luminous-dusk:linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);--wp--preset--gradient--pale-ocean:linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);--wp--preset--gradient--electric-grass:linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);--wp--preset--gradient--midnight:linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);--wp--preset--font-size--small:13;--wp--preset--font-size--normal:16;--wp--preset--font-size--medium:20;--wp--preset--font-size--large:36;--wp--preset--font-size--huge:42;}
</style>
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp' id='jquery-core-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 5.5.1" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.38 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"ItemList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntuya-wmare-tool-yukleme\/"},{"@type":"ListItem","position":5,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/"},{"@type":"ListItem","position":6,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi\/"},{"@type":"ListItem","position":7,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-cortana-devre-disi-birakma\/"},{"@type":"ListItem","position":8,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari\/"},{"@type":"ListItem","position":9,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/microsofttan-guncelleme-mujdesi\/"},{"@type":"ListItem","position":10,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network\/"}]},

{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Blog","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#Blog","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","blogPost":[{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/","datePublished":"2019-03-01T19:54:34+03:00","dateModified":"2019-03-05T18:57:28+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder\/","datePublished":"2019-02-27T20:40:29+03:00","dateModified":"2019-02-27T20:41:26+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/","datePublished":"2019-02-25T12:03:29+03:00","dateModified":"2019-02-26T20:45:03+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntuya-wmare-tool-yukleme\/","datePublished":"2019-02-23T19:19:41+03:00","dateModified":"2019-02-25T12:06:28+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntuya-wmare-tool-yukleme\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntuya-wmare-tool-yukleme\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","datePublished":"2019-01-07T23:41:31+03:00","dateModified":"2019-02-20T23:45:39+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi\/","datePublished":"2018-11-28T23:30:36+03:00","dateModified":"2020-04-13T15:06:39+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-cortana-devre-disi-birakma\/","datePublished":"2018-11-20T23:29:01+03:00","dateModified":"2019-02-20T23:42:01+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-cortana-devre-disi-birakma\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-cortana-devre-disi-birakma\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari\/","datePublished":"2018-10-23T10:34:31+03:00","dateModified":"2018-10-23T11:09:39+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/microsofttan-guncelleme-mujdesi\/","datePublished":"2018-10-21T18:05:53+03:00","dateModified":"2018-10-21T18:05:53+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/microsofttan-guncelleme-mujdesi\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/microsofttan-guncelleme-mujdesi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network\/","datePublished":"2018-09-16T23:23:50+03:00","dateModified":"2018-09-16T23:23:50+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]}]},

{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#webpage","name":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/","lastReviewed":"2019-03-05T18:57:28+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"\u0130nstagram","url":"http:\/\/instagram.com\/teknokizilelma"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"}},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#webpage","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","articleBody":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,    Bu yaz\u0131mda Denetim Masas\u0131ndan g\u00fc\u00e7 ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirirken al\u0131nan G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor. Eri\u015fim Engellendi.  hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc konusuna de\u011finece\u011fim.        Bu hatayla ili\u015fkin harici olarak kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z g\u00fc\u00e7 planlama program\u0131 varsa kald\u0131r\u0131p bilgisayar\u0131 restart att\u0131ktan sonra CMD'yi y\u00f6netici olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rarak a\u015fa\u011f\u0131daki komutu girmeniz yeterlidir.    powercfg -RestoreDefaultSchemes    E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.    \u0130yi ak\u015famlar.","keywords":"g\u00fc\u00e7 ayarlar\u0131 de\u011fi\u015fmiyor, G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor, G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor. Eri\u015fim Engellendi, g\u00fc\u00e7 se\u00e7enekleri de\u011fi\u015fmiyor, g\u00fc\u00e7 se\u00e7enekleri gri., g\u00fc\u00e7 se\u00e7enekleri pasif, Your Power Plan Information isn't available, Your Power Plan Information isn't available access denied, ","name":"Bili\u015fim Kurdu - Part 6","datePublished":"2019-03-01T19:54:34+03:00","dateModified":"2019-03-05T18:57:28+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/author\/ykpcntrl\/","sameAs":[],"image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/thumb_Hard_disk_Power_Options-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
	</head>
	<body id="blog" class="home blog paged paged-6">
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<h1 class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></h1>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Youtube" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Youtube</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" target="_blank" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" target="_blank" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
<li id="menu-item-834" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-834"><a title="İnstagram" target="_blank" href="http://instagram.com/teknokizilelma">İnstagram</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		<!-- start content container -->
<div class="row">

		<div class="col-md-9">

		<article class="news-item-content">
	<div class="post-420 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-pc category-windows tag-guc-ayarlari-degismiyor tag-guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor tag-guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi tag-guc-secenekleri-degismiyor tag-guc-secenekleri-gri tag-guc-secenekleri-pasif tag-your-power-plan-information-isnt-available tag-your-power-plan-information-isnt-available-access-denied">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi/" title="&#8220;Güç Planı Bilgileriniz Kullanılamıyor. Erişim Engellendi.&#8221;">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/03/thumb_Hard_disk_Power_Options.png" alt="&#8220;Güç Planı Bilgileriniz Kullanılamıyor. Erişim Engellendi.&#8221;" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi/">
								&#8220;Güç Planı Bilgileriniz Kullanılamıyor. Erişim Engellendi.&#8221;							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		1 Mart 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi/#respond" rel="nofollow" title="Yorumunuz&#8220;Güç Planı Bilgileriniz Kullanılamıyor. Erişim Engellendi.&#8221;">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda Denetim Masasından güç ayarları değiştirirken alınan Güç Planı Bilgileriniz Kullanılamıyor. Erişim Engellendi. hatasının çözümü konusuna&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-417 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-genel category-linux tag-linux tag-ubuntu tag-vmware tag-vmware-klasor-paylasim-calismiyor tag-vmware-linux-klasor-paylasim-calismiyor tag-vmware-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder tag-vmware-tool tag-vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder/" title="VMware Workstation Linux virtual machine not working sharing folder">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/VMwareHorizon.jpg" alt="VMware Workstation Linux virtual machine not working sharing folder" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder/">
								VMware Workstation Linux virtual machine not working sharing folder							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/genel/">Genel</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		27 Şubat 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/vmware-workstation-linux-virtual-machine-not-working-sharing-folder/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzVMware Workstation Linux virtual machine not working sharing folder">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhabalar Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda VMware Workstation ile oluşturulan linux sanal makinelerde klasör paylaşımı problemini çözümü konusunda yöntemleri sıralayacağım.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-394 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux category-pc tag-debian tag-fedora tag-istemci tag-linux tag-open-suse tag-sunucu tag-suse tag-tool tag-ubuntu tag-vmware tag-vmware-tool tag-vmware-tool-yukleme">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme/" title="Linux tabanlı işletim sistemlerinde VMware tool yükleme">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/VMwareHorizon.jpg" alt="Linux tabanlı işletim sistemlerinde VMware tool yükleme" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme/">
								Linux tabanlı işletim sistemlerinde VMware tool yükleme							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		25 Şubat 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzLinux tabanlı işletim sistemlerinde VMware tool yükleme">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhtarem ziyaretçilerimiz, Bu yazımda bilinen bütün Linux sürümlerinde VMware tool paketlerini yüklemeyi anlamaya çalışacağım. Aşağıdaki komutları kullandığınız işletim sistemine&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/linux-tabanli-isletim-sistemlerinde-vmware-tool-yukleme/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-386 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux category-pc tag-kubuntu tag-sanal-makine tag-ubuntu tag-vmware tag-vmware-tool tag-vmware-tool-yukleme tag-xubuntu">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntuya-wmare-tool-yukleme/" title="Ubuntu&#8217;ya VMware tool yükleme">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/maxresdefault.jpg" alt="Ubuntu&#8217;ya VMware tool yükleme" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntuya-wmare-tool-yukleme/">
								Ubuntu&#8217;ya VMware tool yükleme							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		23 Şubat 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntuya-wmare-tool-yukleme/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzUbuntu&#8217;ya VMware tool yükleme">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba arkadaşlar, Bu yazımda en basit şekliyle VMware Tool yüklemeyi anlatacağım. Wmare Tool VMware sanal makine yazılımıdır. Sanal Makine; mevcut&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntuya-wmare-tool-yukleme/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-382 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mobil tag-ekran tag-ekrana-yansitmama tag-miracast tag-smart tag-smart-tv tag-tv">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/" title="Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/l_10158805_001.jpg" alt="Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/">
								Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/mobil/">Mobil</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		7 Ocak 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem ziyaretçiler, En başında yeni yılın bütün insanlık için hayırlı olmasını temenni eder, neşeli bir yıl olmasını temenni ederim.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-377 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-donanim category-pc">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi/" title="BlueStacks 4 Motor başlatılamadı hatası">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/social_network_image-1170x614.jpg" alt="BlueStacks 4 Motor başlatılamadı hatası" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi/">
								BlueStacks 4 Motor başlatılamadı hatası							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/">Donanım</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		28 Kasım 2018	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBlueStacks 4 Motor başlatılamadı hatası">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem ziyaretçiler, Bugün BlueStacks (Windows Android Sanal Makine yazılımı)’nın “Motor başlatılamadı hatası”nı&nbsp;çözüme kavuşturmanın ipuçlarını anlatmaya çalışacağım.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-374 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-pc category-windows">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-cortana-devre-disi-birakma/" title="Windows 10 Cortana devre dışı bırakma">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/59fde5bccfdf4_maxresdefault-1170x658.jpg" alt="Windows 10 Cortana devre dışı bırakma" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-cortana-devre-disi-birakma/">
								Windows 10 Cortana devre dışı bırakma							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		20 Kasım 2018	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-cortana-devre-disi-birakma/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzWindows 10 Cortana devre dışı bırakma">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem ziyaretçilerimiz,Bugün Windows 10 Cortana disable (devre dışı bırakacağımızı) nasıl edileceğini anlatacağım. Bilindiği üzere Cortana Microsoft’un asistan uygulaması olup&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-cortana-devre-disi-birakma/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-365 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-pc category-windows tag-238 tag-dil tag-dil-paketi tag-keyboad-settings tag-keyboard tag-klavye tag-klavye-ayarlari tag-language tag-language-pack tag-pack tag-paketi tag-settings tag-update tag-windows-10 tag-windows-10-1803">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari/" title="Windows 10 version 1803 varsayılan klavye dil ayarları">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/10/resize-on-screen-keyboard.jpg" alt="Windows 10 version 1803 varsayılan klavye dil ayarları" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari/">
								Windows 10 version 1803 varsayılan klavye dil ayarları							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		23 Ekim 2018	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-version-1803-varsayilan-klavye-dil-ayarlari/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzWindows 10 version 1803 varsayılan klavye dil ayarları">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Windows 10&#8217;u güncelleyip dil paketi yüklediyseniz ve display olarak ayarladığınız dili değiştirmek istemiyorsanız;</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-362 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-donanim category-intel category-islemci category-pc category-windows tag-acik tag-google tag-guncelleme tag-intel tag-islemci tag-meltdown tag-microsoft tag-microsoft-guncelleme tag-spectre tag-spectre-ve-meltdown-acik-yamalari tag-windows-10 tag-yamalari">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsofttan-guncelleme-mujdesi/" title="Microsoft&#8217;tan güncelleme müjdesi">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/10/8d8d73251c46b1388a21b8cc6e827d8b.jpeg" alt="Microsoft&#8217;tan güncelleme müjdesi" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsofttan-guncelleme-mujdesi/">
								Microsoft&#8217;tan güncelleme müjdesi							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/">Donanım</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/islemci/intel/">Intel</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/islemci/">İşlemci</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		21 Ekim 2018	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsofttan-guncelleme-mujdesi/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMicrosoft&#8217;tan güncelleme müjdesi">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Microsoft Intel işlemcilerde bulunan Spectre ve Meltdown açıkları için yayımlanan yamalardan dolayı oluşan performans kaybı giderilecek.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-355 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mobil tag-cmd tag-detect tag-failed tag-failed-to-detect-network tag-firewall tag-handset tag-network tag-ping tag-software tag-to tag-tool tag-update tag-zte tag-zte-handset-software-update-tool tag-zte-handset-software-update-tool-yazilimi-failed-to-detect-network-hatasi">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network/" title="ZTE Handset software update tool yazılımı &#8220;Failed to detect network&#8221; hatası">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/09/How-to-Save-a-Bricked-Android-Smartphone-1.png" alt="ZTE Handset software update tool yazılımı &#8220;Failed to detect network&#8221; hatası" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network/">
								ZTE Handset software update tool yazılımı &#8220;Failed to detect network&#8221; hatası							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/mobil/">Mobil</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		16 Eylül 2018	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzZTE Handset software update tool yazılımı &#8220;Failed to detect network&#8221; hatası">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba arkadaşlar, Zte ve türevi cihazların yazılım kurtarma aracı olan ZTE Handset software update tool yazılımının &#8220;Failed to detect network&#8221;&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/zte-handset-software-update-tool-failed-to-detect-network/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>

	<nav class="navigation pagination" role="navigation" aria-label="Yazılar">
		<h2 class="screen-reader-text">Yazı dolaşımı</h2>
		<div class="nav-links"><a class="prev page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/5/">Önceki</a>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/">1</a>
<span class="page-numbers dots">&hellip;</span>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/5/">5</a>
<span aria-current="page" class="page-numbers current">6</span>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/7/">7</a>
<span class="page-numbers dots">&hellip;</span>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/9/">9</a>
<a class="next page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/7/">Sonraki</a></div>
	</nav>
	</div>

		<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/10/12757413983_b06089e6e0_b-120x90.jpg" alt="Android telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-telefon-ve-tabletlere-otg-ozelligi-kazandirma/">
											Android telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		8 Ekim 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-telefon-ve-tabletlere-otg-ozelligi-kazandirma/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/OfficeClient-120x90.jpg" alt="Microsoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-2016-connecting-proxy-server-for-office15client-microsoft-com/">
											Microsoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-2016-connecting-proxy-server-for-office15client-microsoft-com/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMicrosoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/MS-office-pop-up_storeOfficeCom-120x90.jpg" alt="Microsoft Office Connecting proxy server for store.office.com" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-connecting-proxy-server-for-store-office-com/">
											Microsoft Office Connecting proxy server for store.office.com										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-connecting-proxy-server-for-store-office-com/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMicrosoft Office Connecting proxy server for store.office.com">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/FirewallBlockProgram-120x90.jpg" alt="Bir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bir-program-windows-guvenlik-duvari-ile-nasil-engellenir/">
											Bir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bir-program-windows-guvenlik-duvari-ile-nasil-engellenir/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>
		<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>

			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>
		</ul>

		</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/10/'> Ekim 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/08/'> Ağustos 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/06/'> Haziran 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>
			</div>    </div>
	</aside>

</div>
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 
<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript' id='disqus_count-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.17' id='disqus_count-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7' id='bootstrap-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6' id='balanced-blog-theme-js-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.5.1' id='wp-embed-js'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>
