{"id":420,"date":"2019-03-01T19:54:34","date_gmt":"2019-03-01T16:54:34","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=420"},"modified":"2019-03-01T19:54:34","modified_gmt":"2019-03-01T16:54:34","slug":"guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/guc-plani-bilgileriniz-kullanilamiyor-erisim-engellendi\/","title":{"rendered":"&#8220;G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor. Eri\u015fim Engellendi.&#8221;"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda Denetim Masas\u0131ndan g\u00fc\u00e7 ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirirken al\u0131nan G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor. Eri\u015fim Engellendi.  hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc konusuna de\u011finece\u011fim.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Bu hatayla ili\u015fkin harici olarak kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z g\u00fc\u00e7 planlama program\u0131 varsa kald\u0131r\u0131p bilgisayar\u0131 restart att\u0131ktan sonra CMD&#8217;yi y\u00f6netici olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rarak a\u015fa\u011f\u0131daki komutu girmeniz yeterlidir.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>powercfg -RestoreDefaultSchemes<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<br><\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi ak\u015famlar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Denetim Masas\u0131ndan g\u00fc\u00e7 ayarlar\u0131 de\u011fi\u015ftirirken al\u0131nan G\u00fc\u00e7 Plan\u0131 Bilgileriniz Kullan\u0131lam\u0131yor. Eri\u015fim Engellendi. hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc konusuna de\u011finece\u011fim.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":421,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[83,87],"tags":[414,415,416,417,418,419,815,816],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/420"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=420"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/420\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/421"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=420"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=420"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}