<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Bilişim Kurdu - Part 3</title>

<!-- All In One SEO Pack 3.7.0[316,385] -->
<link rel="prev" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/2/" />
<link rel="next" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/4/" />

<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/3/" />
			<script type="text/javascript" >
				window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
				ga('create', 'UA-161465791-1', 'auto');
				// Plugins
				
				ga('send', 'pageview');
			</script>
			<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
			<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/amp/page/3/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.62.2"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.5"}};
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,8205,55356,57212],[55357,56424,8203,55356,57212])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1598254965' type='text/css' media='all' />
<style id='global-styles-inline-css' type='text/css'>
:root {
	--wp--preset--color--black: #000000;
	--wp--preset--color--cyan-bluish-gray: #abb8c3;
	--wp--preset--color--light-green-cyan: #7bdcb5;
	--wp--preset--color--luminous-vivid-amber: #fcb900;
	--wp--preset--color--luminous-vivid-orange: #ff6900;
	--wp--preset--color--pale-cyan-blue: #8ed1fc;
	--wp--preset--color--pale-pink: #f78da7;
	--wp--preset--color--vivid-cyan-blue: #0693e3;
	--wp--preset--color--vivid-green-cyan: #00d084;
	--wp--preset--color--vivid-purple: #9b51e0;
	--wp--preset--color--vivid-red: #cf2e2e;
	--wp--preset--color--white: #ffffff;
	--wp--preset--font-size--small: 13;
	--wp--preset--font-size--normal: 16;
	--wp--preset--font-size--medium: 20;
	--wp--preset--font-size--large: 36;
	--wp--preset--font-size--huge: 48;
	--wp--preset--gradient--blush-bordeaux: linear-gradient(135deg,rgb(254,205,165) 0%,rgb(254,45,45) 50%,rgb(107,0,62) 100%);
	--wp--preset--gradient--blush-light-purple: linear-gradient(135deg,rgb(255,206,236) 0%,rgb(152,150,240) 100%);
	--wp--preset--gradient--cool-to-warm-spectrum: linear-gradient(135deg,rgb(74,234,220) 0%,rgb(151,120,209) 20%,rgb(207,42,186) 40%,rgb(238,44,130) 60%,rgb(251,105,98) 80%,rgb(254,248,76) 100%);
	--wp--preset--gradient--electric-grass: linear-gradient(135deg,rgb(202,248,128) 0%,rgb(113,206,126) 100%);
	--wp--preset--gradient--light-green-cyan-to-vivid-green-cyan: linear-gradient(135deg,rgb(122,220,180) 0%,rgb(0,208,130) 100%);
	--wp--preset--gradient--luminous-dusk: linear-gradient(135deg,rgb(255,203,112) 0%,rgb(199,81,192) 50%,rgb(65,88,208) 100%);
	--wp--preset--gradient--luminous-vivid-amber-to-luminous-vivid-orange: linear-gradient(135deg,rgba(252,185,0,1) 0%,rgba(255,105,0,1) 100%);
	--wp--preset--gradient--luminous-vivid-orange-to-vivid-red: linear-gradient(135deg,rgba(255,105,0,1) 0%,rgb(207,46,46) 100%);
	--wp--preset--gradient--midnight: linear-gradient(135deg,rgb(2,3,129) 0%,rgb(40,116,252) 100%);
	--wp--preset--gradient--pale-ocean: linear-gradient(135deg,rgb(255,245,203) 0%,rgb(182,227,212) 50%,rgb(51,167,181) 100%);
	--wp--preset--gradient--very-light-gray-to-cyan-bluish-gray: linear-gradient(135deg,rgb(238,238,238) 0%,rgb(169,184,195) 100%);
	--wp--preset--gradient--vivid-cyan-blue-to-vivid-purple: linear-gradient(135deg,rgba(6,147,227,1) 0%,rgb(155,81,224) 100%);
}

</style>
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp' id='jquery-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 5.5" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.38 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"ItemList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/gboard-durduruldu\/"},{"@type":"ListItem","position":4,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/kali-linux-sifre-sifirlama\/"},{"@type":"ListItem","position":5,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntu-sifresi-sifirlama\/"},{"@type":"ListItem","position":6,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek\/"},{"@type":"ListItem","position":7,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/"},{"@type":"ListItem","position":8,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/"},{"@type":"ListItem","position":9,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored\/"},{"@type":"ListItem","position":10,"url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install\/"}]},

{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Blog","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#Blog","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","blogPost":[{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/","datePublished":"2020-02-13T11:10:28+03:00","dateModified":"2020-02-13T11:54:02+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","datePublished":"2020-01-15T14:03:43+03:00","dateModified":"2020-01-15T14:03:46+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/gboard-durduruldu\/","datePublished":"2019-12-19T11:51:50+03:00","dateModified":"2019-12-19T11:51:53+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/gboard-durduruldu\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/gboard-durduruldu\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/kali-linux-sifre-sifirlama\/","datePublished":"2019-12-17T16:06:07+03:00","dateModified":"2019-12-19T11:52:14+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/kali-linux-sifre-sifirlama\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/kali-linux-sifre-sifirlama\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntu-sifresi-sifirlama\/","datePublished":"2019-12-17T15:53:02+03:00","dateModified":"2020-08-24T10:04:17+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntu-sifresi-sifirlama\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntu-sifresi-sifirlama\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek\/","datePublished":"2019-11-28T14:47:00+03:00","dateModified":"2019-11-28T14:52:03+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/","datePublished":"2019-11-28T14:24:05+03:00","dateModified":"2019-11-28T14:49:37+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/","datePublished":"2019-11-20T12:47:03+03:00","dateModified":"2019-11-28T14:50:28+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored\/","datePublished":"2019-11-07T14:33:24+03:00","dateModified":"2019-11-07T14:33:26+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]},{"@type":"BlogPosting","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install\/","datePublished":"2019-10-07T16:39:20+03:00","dateModified":"2019-10-07T16:39:22+03:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install\/","author":"Yakup Contarl\u0131","publisher":{"type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}]}]},

{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#webpage","name":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/","lastReviewed":"2020-02-13T11:54:02+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"\u0130nstagram","url":"http:\/\/instagram.com\/teknokizilelma"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"}},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#webpage","headline":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","articleBody":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,    Bu yaz\u0131mda Windows g\u00fcncellemelerinde al\u0131nan hata kodlar\u0131ndan bahsedece\u011fim.    Windows g\u00fcncellemelerinde g\u00fcncelleme s\u0131ras\u0131nda veya Event Viever -&gt; Sysytem yolunu takip edilerek hata kodu tespit edilebilir.        Upgrade esnas\u0131nda \"Installation has failed\" hatas\u0131 al\u0131n\u0131p \"C:\\Windows\\Logs\\MoSetup\\BlueBox.log\" dosyas\u0131n\u0131 inceleyerek bulunabilir.    Hata kodlar\u0131 ve a\u00e7\u0131klamalar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131daki tablodad\u0131r.    HataNe anlama gelir ve nas\u0131l d\u00fczeltilir0xc1900223Bu, se\u00e7ilen g\u00fcncelle\u015ftirmeyi indirirken ve y\u00fcklerken bir sorun oldu\u011funu g\u00f6sterir. Windows Update daha sonra yeniden deneyecektir ve \u015fu anda yapman\u0131z gereken hi\u00e7bir \u015fey yoktur.0xC1900208 \u2013 0x4000CBu, bilgisayar\u0131n\u0131zda y\u00fckl\u00fc uyumsuz bir uygulaman\u0131n y\u00fckseltme i\u015fleminin tamamlanmas\u0131n\u0131 engelledi\u011fini g\u00f6sterebilir. Uyumlu olmayan t\u00fcm uygulamalar\u0131n kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun ve y\u00fckseltmeyi yeniden deneyin.0xC1900107\u00d6nceki bir y\u00fckleme giri\u015fiminden temizleme i\u015flemi hala devam ediyor. Sistemin yeniden ba\u015flat\u0131lmas\u0131 gerekir. Cihaz\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n ve kurulumu yeniden \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. Cihaz\u0131n yeniden ba\u015flat\u0131lmas\u0131 sorunu \u00e7\u00f6zmezse Disk Temizleme yard\u0131mc\u0131 program\u0131n\u0131 kullanarak ge\u00e7ici dosyalar\u0131 ve Sistem dosyalar\u0131n\u0131 temizleyin. Daha fazla bilgi i\u00e7in bkz.&nbsp;Windows 10'da disk temizleme.0x80073712&nbsp;Windows Update'in ihtiya\u00e7 duydu\u011fu bir dosya hasarl\u0131 veya eksiktir.&nbsp;Sistem dosyalar\u0131n\u0131z\u0131 onarmay\u0131 deneyin:&nbsp;Ba\u015flang\u0131\u00e7&nbsp;&nbsp;d\u00fc\u011fmesini se\u00e7in ve g\u00f6rev \u00e7ubu\u011fundaki arama kutusuna&nbsp;komut istemi&nbsp;yaz\u0131n. Sonu\u00e7lar listesinden,&nbsp;Komut \u0130stemi'ni se\u00e7in. G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen pencereye&nbsp;DISM.exe \/Online \/Cleanup-image \/Restorehealth&nbsp;yaz\u0131n ve Enter tu\u015funa bas\u0131n.&nbsp;0xC1900200 \u2013 0x200080xC1900202 \u2013 0x20008Bu, bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n Windows&nbsp;10'u indirme veya Windows&nbsp;10'a y\u00fckseltme i\u00e7in en d\u00fc\u015f\u00fck gereksinimleri kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtebilir.&nbsp;Windows 10 i\u00e7in minimum gereksinimler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin0x800F0923Bu, bilgisayar\u0131n\u0131zdaki bir s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn veya ba\u015fka bir yaz\u0131l\u0131m\u0131n Windows&nbsp;10 y\u00fckseltmesi ile uyumlu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterebilir.&nbsp;Bu sorunun nas\u0131l giderilece\u011fi hakk\u0131nda bilgi almak i\u00e7in&nbsp;Microsoft deste\u011fi&nbsp;ile ileti\u015fime ge\u00e7in.0x80200056&nbsp;Bu, bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131 yanl\u0131\u015fl\u0131kla yeniden ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z veya bilgisayar\u0131n\u0131zdaki oturumunuzu kapatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z i\u00e7in y\u00fckseltme i\u015fleminin kesildi\u011fi anlam\u0131na gelebilir. Y\u00fckseltmeyi yeniden deneyip bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n prize tak\u0131l\u0131 oldu\u011fundan ve a\u00e7\u0131k kald\u0131\u011f\u0131ndan emin olun.0x800F0922Bu hata, bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n Windows Update sunucular\u0131na ba\u011flanamad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na gelebilir. Bir \u00e7al\u0131\u015fma a\u011f\u0131na ba\u011flanmak i\u00e7in VPN ba\u011flant\u0131s\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z a\u011f ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin ve VPN yaz\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 (varsa) kapat\u0131n. Ard\u0131ndan, yeniden y\u00fckseltmeyi deneyin.&nbsp;Bu hata, Sistem \u0130\u00e7in Ayr\u0131lm\u0131\u015f b\u00f6l\u00fcmde yeterli bo\u015f alan olmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na da gelebilir. Sistem \u0130\u00e7in Ayr\u0131lm\u0131\u015f b\u00f6l\u00fcm\u00fcn boyutunu art\u0131rmak i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf bir yaz\u0131l\u0131m kullanarak bu sorunu giderebilirsiniz.Hata: G\u00fcncelle\u015ftirmeler tamamlanamad\u0131. De\u011fi\u015fiklikler geri al\u0131n\u0131yor. Bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131 kapatmay\u0131n.&nbsp;Hata: Windows G\u00fcncelle\u015ftirmeleri yap\u0131land\u0131r\u0131lamad\u0131. De\u011fi\u015fiklikler geri al\u0131n\u0131yor.Bu hatalar, bir Windows g\u00fcncelle\u015ftirmesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu\u011funda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilen genel hatalard\u0131r. Bu sorunu en iyi \u015fekilde nas\u0131l giderece\u011finizi ara\u015ft\u0131rmak i\u00e7in \u00f6zel hata kodunu belirlemeniz gerekir.&nbsp;G\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015finizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyerek ba\u015far\u0131s\u0131z g\u00fcncelle\u015ftirmenin hata kodunu bulabilirsiniz. Y\u00fcklenmeyen g\u00fcncelle\u015ftirmeyi aray\u0131n, hata kodunu not edin ve ard\u0131ndan&nbsp;Microsoft deste\u011fi&nbsp;ile ileti\u015fime ge\u00e7in.&nbsp;Windows&nbsp;8.1\u2019de g\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015finizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in:Windows Update'i a\u00e7mak i\u00e7in ekran\u0131n sa\u011f kenar\u0131ndan i\u00e7eri do\u011fru \u00e7ekin (fare kullan\u0131yorsan\u0131z, ekran\u0131n sa\u011f alt k\u00f6\u015fesine gidin ve fare i\u015faret\u00e7isini yukar\u0131 do\u011fru g\u00f6t\u00fcr\u00fcn),&nbsp;Ayarlar&nbsp;&nbsp;&gt;&nbsp;Bilgisayar ayarlar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir&nbsp;&gt;&nbsp;G\u00fcncelle\u015ftirme ve kurtarma&nbsp;&gt;&nbsp;G\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015finizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin'i se\u00e7in.Windows&nbsp;7\u2019de g\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015finizi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in:Ba\u015flat&nbsp;&nbsp;d\u00fc\u011fmesini se\u00e7in. Arama kutusuna&nbsp;Update&nbsp;yaz\u0131n ve ard\u0131ndan arama sonu\u00e7lar\u0131 listesinde&nbsp;Windows Update&gt;&nbsp;G\u00fcncelle\u015ftirme ge\u00e7mi\u015fini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle&nbsp;se\u00e7ene\u011fini belirleyin.Hata: G\u00fcncelle\u015ftirme bilgisayar\u0131n\u0131za uygulanamaz.Bu hata, gerekli olan g\u00fcncelle\u015ftirmelerin bilgisayar\u0131n\u0131zda y\u00fckl\u00fc olmad\u0131\u011f\u0131 anlam\u0131na gelebilir.Y\u00fckseltmeyi denemeden \u00f6nce t\u00fcm \u00f6nemli g\u00fcncelle\u015ftirmelerin bilgisayar\u0131n\u0131zda y\u00fckl\u00fc oldu\u011fundan emin olun.0x80070070 \u2013 0x500110x80070070 \u2013 0x500120x80070070 \u2013 0x60000Bu, bilgisayar\u0131n\u0131zda y\u00fckseltmeyi y\u00fcklemek i\u00e7in yeterli alan olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterebilir.S\u00fcr\u00fcc\u00fcde biraz alan bo\u015falt\u0131p yeniden deneyin.&nbsp;S\u00fcr\u00fcc\u00fcde alan bo\u015faltma hakk\u0131nda ipu\u00e7lar\u0131 al\u0131n0x80300024Belirtilen disk i\u015flemi; hedef disk, b\u00f6l\u00fcm veya birim taraf\u0131ndan desteklenmiyor.&nbsp;Makinenizin Windows 10'u y\u00fcklemek i\u00e7in&nbsp;minimum gereksinimleri&nbsp;kar\u015f\u0131lad\u0131\u011f\u0131ndan emin olun.0x80070002 0x20009Sistem belirtilen dosyay\u0131 bulam\u0131yor.&nbsp;Windows 10'u y\u00fcklemedi\u011finiz bir diskiniz veya diskleriniz varsa bu diskleri kald\u0131r\u0131n.&nbsp;0xC1900101 0x200170xC1900101 0x30017Bir s\u00fcr\u00fcc\u00fc soruna neden oldu.T\u00fcm 3. taraf vir\u00fcsten koruma veya casus yaz\u0131l\u0131mdan koruma programlar\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n ya da kald\u0131r\u0131n. Fare, klavye ve ekran d\u0131\u015f\u0131nda sisteme ba\u011fl\u0131 olan t\u00fcm \u00e7evre birimi cihazlar\u0131n\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kesin.G\u00fcncelle\u015ftirilen cihaz s\u00fcr\u00fcc\u00fclerini edinmek i\u00e7in donan\u0131m sat\u0131c\u0131n\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7in.0x8007042B 0x4000DWindows Kurulumu, arka planda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan ba\u015fka bir i\u015flem nedeniyle aniden sonland\u0131r\u0131ld\u0131.&nbsp;Windows'u normal bir ba\u015flang\u0131\u00e7 ile ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda baz\u0131 uygulamalar ve hizmetler otomatik olarak ba\u015flat\u0131l\u0131r ve arka planda \u00e7al\u0131\u015fmaya devam eder. Bu programlar; temel sistem i\u015flemlerini, vir\u00fcsten koruma yaz\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131, sistem yard\u0131mc\u0131 program uygulamalar\u0131n\u0131 ve \u00f6nceden y\u00fcklenmi\u015f di\u011fer yaz\u0131l\u0131mlar\u0131 i\u00e7erir. Bu uygulamalar ve hizmetler, Windows 10'u en son s\u00fcr\u00fcm\u00fcne y\u00fckseltmeyi denedi\u011finizde engellemeye neden olabilir.&nbsp;Bir arka plan program\u0131n\u0131n y\u00fckseltmeyi engelleyip engellemedi\u011fini belirlemenize yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in \"temiz \u00f6ny\u00fckleme\" gerekebilir. Bkz.&nbsp;Windows\u2019ta temiz bir \u00f6ny\u00fckleme yapma.\u200b&nbsp;0x800700B7 0x2000aWindows Kurulumu, arka planda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131lan ba\u015fka bir i\u015flem nedeniyle aniden sonland\u0131r\u0131ld\u0131.Herhangi bir vir\u00fcsten koruma veya casus yaz\u0131l\u0131mdan koruma yaz\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131n ya da yeniden g\u00fcncelle\u015ftirin. &nbsp;    E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.    \u0130yi g\u00fcnler.","keywords":"0x80070002 0x20009, 0x80070070 \u2013 0x50011, 0x80070070 \u2013 0x50012, 0x80070070 \u2013 0x60000, 0x800700B7 0x2000a, 0x8007042B 0x4000D, 0x80073712, 0x800F0922, 0x800F0923, 0x80200056, 0x80300024, 0xC1900101 0x20017, 0xC1900101 0x30017, 0xC1900107, 0xC1900200 \u2013 0x20008, 0xC1900202 \u2013 0x20008, 0xC1900208 \u2013 0x4000C, 0xc1900223, Hata: G\u00fcncelle\u015ftirmeler tamamlanamad\u0131. De\u011fi\u015fiklikler geri al\u0131n\u0131yor. Bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131 kapatmay\u0131n., Hata: Windows G\u00fcncelle\u015ftirmeleri yap\u0131land\u0131r\u0131lamad\u0131. De\u011fi\u015fiklikler geri al\u0131n\u0131yor. Hata: G\u00fcncelle\u015ftirme bilgisayar\u0131n\u0131za uygulanamaz., Installation has failed, Installation has failed hatas\u0131, Windows update hatas\u0131, ","name":"Bili\u015fim Kurdu - Part 3","datePublished":"2020-02-13T11:10:28+03:00","dateModified":"2020-02-13T11:54:02+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/author\/ykpcntrl\/","sameAs":[],"image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x774.png","width":"1200","height":"774"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/w10-fail-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/windows-guncelleme-hata-kodlari\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
	</head>
	<body id="blog" class="home blog paged paged-3">
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<h1 class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></h1>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Youtube" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Youtube</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" target="_blank" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" target="_blank" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
<li id="menu-item-834" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-834"><a title="İnstagram" target="_blank" href="http://instagram.com/teknokizilelma">İnstagram</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		<!-- start content container -->
<div class="row">

		<div class="col-md-9">

		<article class="news-item-content">
	<div class="post-691 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-pc category-windows tag-0x80070002-0x20009 tag-0x80070070-0x50011 tag-0x80070070-0x50012 tag-0x80070070-0x60000 tag-0x800700b7-0x2000a tag-0x8007042b-0x4000d tag-0x80073712 tag-0x800f0922 tag-0x800f0923 tag-0x80200056 tag-0x80300024 tag-0xc1900101-0x20017 tag-0xc1900101-0x30017 tag-0xc1900107 tag-0xc1900200-0x20008 tag-0xc1900202-0x20008 tag-0xc1900208-0x4000c tag-0xc1900223 tag-hata-guncellestirmeler-tamamlanamadi-degisiklikler-geri-aliniyor-bilgisayarinizi-kapatmayin tag-hata-windows-guncellestirmeleri-yapilandirilamadi-degisiklikler-geri-aliniyor-hata-guncellestirme-bilgisayariniza-uygulanamaz tag-installation-has-failed tag-installation-has-failed-hatasi tag-windows-update-hatasi">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-guncelleme-hata-kodlari/" title="Windows güncelleme hata kodları">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/02/w10-fail.png" alt="Windows güncelleme hata kodları" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-guncelleme-hata-kodlari/">
								Windows güncelleme hata kodları							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		13 Şubat 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-guncelleme-hata-kodlari/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzWindows güncelleme hata kodları">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda Windows güncellemelerinde alınan hata kodlarından bahsedeceğim. Windows güncellemelerinde güncelleme sırasında veya Event Viever -&gt; Sysytem&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-guncelleme-hata-kodlari/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-686 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-donanim category-pc tag-basic tag-basic-disk tag-basit-disk tag-basit-disk-ile-dinamik-disk-farklari tag-dinamik tag-dinamik-disk tag-disk tag-dynamic tag-dynamic-disk tag-temel">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/" title="Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar.">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/01/500gb-1.png" alt="Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar." />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/">
								Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar.							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/">Donanım</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		15 Ocak 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzTemel ve dinamik diskler arasındaki farklar.">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar hususunda olacak. Dİsklerin dinamikliği veya temel birimde oluşu diskle&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-670 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mobil-programlama tag-gboard tag-gboard-durduruldu tag-gboard-durduruldu-2019 tag-gboard-durduruldu-hatasi tag-gboard-durduruldu-hatasi-2019 tag-gboard-surekli-olarak-duruyor tag-gboard-surekli-olarak-duruyor-2019 tag-gboard-surekli-olarak-duruyor-hatasi tag-gboard-surekli-olarak-duruyor-hatasi-2019">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/gboard-durduruldu/" title="Gboard durduruldu">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/12/googleboard.jpg" alt="Gboard durduruldu" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/gboard-durduruldu/">
								Gboard durduruldu							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/programlama/mobil-programlama/">Mobil</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		19 Aralık 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/gboard-durduruldu/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzGboard durduruldu">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımızda Gboard durduruldu hatasıyla ilişkin olacak. Gboard 16\12\2019&#8217;da gelen güncelleme sonrası &#8220;Gboard sürekli olarak duruyor&#8221; veya&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/gboard-durduruldu/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-666 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux tag-kali-linux-sifre-kurtarma tag-kali-linux-sifre-resetleme tag-kali-linux-sifresini-unuttum tag-kubuntu-password-reset tag-kubuntu-sifre-sifirlama tag-linux-sifre-sifirlama tag-lubuntu-password-reset tag-pardus-sifre-sifirlama tag-ubuntu-password-reset tag-ubuntu-sifre-sifirlama tag-xubuntu-password-reset">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/kali-linux-sifre-sifirlama/" title="Kali Linux şifre sıfırlama">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/12/indir.png" alt="Kali Linux şifre sıfırlama" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/kali-linux-sifre-sifirlama/">
								Kali Linux şifre sıfırlama							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		17 Aralık 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/kali-linux-sifre-sifirlama/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzKali Linux şifre sıfırlama">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda Kali linux&#8217;da nasıl şifre sıfırlandığı hususunda olacak.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-663 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux tag-kubuntu-password-reset tag-kubuntu-sifre-sifirlama tag-linux-sifre-sifirlama tag-lubuntu-password-reset tag-pardus-sifre-sifirlama tag-ubuntu-password-reset tag-ubuntu-sifre-sifirlama tag-xubuntu-password-reset">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntu-sifresi-sifirlama/" title="Ubuntu şifresi sıfırlama">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/12/ubuntu-logo.jpg" alt="Ubuntu şifresi sıfırlama" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntu-sifresi-sifirlama/">
								Ubuntu şifresi sıfırlama							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		17 Aralık 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/ubuntu-sifresi-sifirlama/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzUbuntu şifresi sıfırlama">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda Ubuntuda unutulan şifrenin sıfırlanması hakkında olacak.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-654 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux tag-debian-not-package-repository tag-debian-paket tag-debian-paket-yuklenmiyor tag-not-package-repository tag-pardus-depolarinda-paket-yok tag-pardus-paket tag-pardus-paket-yuklenmiyor tag-ubuntu-not-package-repository tag-ubuntu-paket tag-ubuntu-paket-yuklenmiyor">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek/" title="Debian tabanlı işletim sistemlerinde depolarda bulunmayan paketleri yüklemek">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/10/debian_package_create.png" alt="Debian tabanlı işletim sistemlerinde depolarda bulunmayan paketleri yüklemek" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek/">
								Debian tabanlı işletim sistemlerinde depolarda bulunmayan paketleri yüklemek							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		28 Kasım 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzDebian tabanlı işletim sistemlerinde depolarda bulunmayan paketleri yüklemek">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda debian tabanlı işletim sistemlerinin depolarında bulunmayan eksik paketlerin yüklenmesiyle ilişkin olacak.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-650 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux category-windows tag-does-not-boot-from-grub-boot-loader tag-grub-error tag-grub-hatasi tag-grub-onyukleyiciden-onyukleme-yapmiyor tag-grub-rescue tag-grub-rescue-error tag-grub-rescue-hatasi tag-pardus-grub-hatasi tag-pardus-grub-rescue-hatasi tag-windows-10-does-not-boot-from-grub-boot-loader tag-windows-7-does-not-boot-from-grub-boot-loader">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu/" title="Birden fazla işletim sistemi kurulan bilgisayarda grub rescue açılmama sorunu">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/11/4QCs7Hw-scaled.jpg" alt="Birden fazla işletim sistemi kurulan bilgisayarda grub rescue açılmama sorunu" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu/">
								Birden fazla işletim sistemi kurulan bilgisayarda grub rescue açılmama sorunu							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		28 Kasım 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBirden fazla işletim sistemi kurulan bilgisayarda grub rescue açılmama sorunu">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba muhterem ziyaretçiler, Bu yazımda birden fazla işletim sistemi kurulan bilgisayarlarda işletim sistemi açılmama probleminin çözümü üzerinde duracağız. (grub rescue)&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-646 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux category-windows tag-android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma tag-android-device-creating-bootable-usb tag-android-rufus tag-cep-telefonu-bootable-usb tag-cep-telefonu-bootable-usb-yapma tag-mobil-phone-device-creating-bootable-usb tag-rufus-apk">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma/" title="Android cihazlarda Bootable USB oluşturma">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/11/maxresdefault.jpg" alt="Android cihazlarda Bootable USB oluşturma" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma/">
								Android cihazlarda Bootable USB oluşturma							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/windows/">Windows</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		20 Kasım 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid cihazlarda Bootable USB oluşturma">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, Bu yazımda bilgisayar yoksa yahut bilgisayarınızda işletim sistemi kurulmamış veya işletim sisteminiz çökmüşse bir yolu var.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-628 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-c category-linux tag-error-derlemeden-once-nuget-paketlerinin-geri-yuklenmesi-gerekiyor-derleme-icin-gerekli-olan-nuget-msbuild-hedefleri-eksik-nuget-msbuild-hedefleri-nuget-paketleri-geri-yuklendiginde-olusturulur tag-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored tag-monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored/" title="MonoDevelop Error: NuGet packages must be restored before compiling. Missing the NuGet MSBuild targets required for compilation. NuGet MSBuild targets are created when NuGet packages are restored.">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/09/1200px-Monodevelop_Logo.svg_.png" alt="MonoDevelop Error: NuGet packages must be restored before compiling. Missing the NuGet MSBuild targets required for compilation. NuGet MSBuild targets are created when NuGet packages are restored." />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored/">
								MonoDevelop Error: NuGet packages must be restored before compiling. Missing the NuGet MSBuild targets required for compilation. NuGet MSBuild targets are created when NuGet packages are restored.							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/programlama/c/">C#</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		7 Kasım 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMonoDevelop Error: NuGet packages must be restored before compiling. Missing the NuGet MSBuild targets required for compilation. NuGet MSBuild targets are created when NuGet packages are restored.">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhtrerem Ziyaretçiler, Bu yazımda bir hatanın çözümü hakkında olacak. MonoDevelop ile ASP.NET\MVC \CORE uygulamaları geliştirken &#8220;Error: Derlemeden önce NuGet&hellip; <a class="read-more" href="https://bilisimkurdu.github.io/monodevelop-error-nuget-packages-must-be-restored-before-compiling-missing-the-nuget-msbuild-targets-required-for-compilation-nuget-msbuild-targets-are-created-when-nuget-packages-are-restored/">Okumaya devam et</a></p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>
<article class="news-item-content">
	<div class="post-583 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-linux tag-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install tag-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install-cozumu tag-problem-while-processing-package-install tag-problem-while-processing-package-install-fix">                    
		<div class="news-item text-center">
			<div class="news-text-wrap row">
							<div class="news-thumb col-md-6">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install/" title="deb paketi yüklenirken &#8220;paketi işlenirken sorun yaşandı (&#8211;install)&#8221;">
					<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/10/debian_package_create.png" alt="deb paketi yüklenirken &#8220;paketi işlenirken sorun yaşandı (&#8211;install)&#8221;" />
				</a>
			</div><!-- .news-thumb -->	
											<div class="col-md-6">
					
						<h2>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install/">
								deb paketi yüklenirken &#8220;paketi işlenirken sorun yaşandı (&#8211;install)&#8221;							</a>
						</h2>
						<div class="cat-links"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/linux/">Linux</a></div>						<span class="author-meta">
							<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
							<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
								Yakup Contarlı							</a>
						</span>
							<span class="posted-date">
		7 Ekim 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install/#respond" rel="nofollow" title="Yorumunuzdeb paketi yüklenirken &#8220;paketi işlenirken sorun yaşandı (&#8211;install)&#8221;">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
							<div class="post-excerpt">
							<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler, .deb uzantılı paketleri yüklerken bazı problemler meydana gelmektedir. Bu yazımda da yaşanan sorunların birinden bahsedeceğim.</p>
						</div><!-- .post-excerpt -->
					</div>
				</div><!-- .news-item -->
			</div>
   </div>   
</article>

	<nav class="navigation pagination" role="navigation" aria-label="Yazılar">
		<h2 class="screen-reader-text">Yazı dolaşımı</h2>
		<div class="nav-links"><a class="prev page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/2/">Önceki</a>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/">1</a>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/2/">2</a>
<span aria-current="page" class="page-numbers current">3</span>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/4/">4</a>
<span class="page-numbers dots">&hellip;</span>
<a class="page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/9/">9</a>
<a class="next page-numbers" href="https://bilisimkurdu.github.io/page/4/">Sonraki</a></div>
	</nav>
	</div>

		<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/OfficeClient-120x90.jpg" alt="Microsoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-2016-connecting-proxy-server-for-office15client-microsoft-com/">
											Microsoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-2016-connecting-proxy-server-for-office15client-microsoft-com/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMicrosoft Office 2016 Connecting proxy server for office15client.microsoft.com">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/MS-office-pop-up_storeOfficeCom-120x90.jpg" alt="Microsoft Office Connecting proxy server for store.office.com" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-connecting-proxy-server-for-store-office-com/">
											Microsoft Office Connecting proxy server for store.office.com										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/microsoft-office-connecting-proxy-server-for-store-office-com/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMicrosoft Office Connecting proxy server for store.office.com">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/08/FirewallBlockProgram-120x90.jpg" alt="Bir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bir-program-windows-guvenlik-duvari-ile-nasil-engellenir/">
											Bir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Ağustos 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bir-program-windows-guvenlik-duvari-ile-nasil-engellenir/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBir Program Windows Güvenlik Duvarı ile Nasıl Engellenir?">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/06/1_n6TOL7yLgqiYxGvB7Nh6LA-120x90.jpeg" alt=".NET Core EF ile MYSQL veritabanı işlemleri" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/net-core-ef-ile-mysql-veritabani-islemleri/">
											.NET Core EF ile MYSQL veritabanı işlemleri										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		24 Haziran 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/net-core-ef-ile-mysql-veritabani-islemleri/#respond" rel="nofollow" title="Yorumunuz.NET Core EF ile MYSQL veritabanı işlemleri">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>
		<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>

			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>
		</ul>

		</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/08/'> Ağustos 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/06/'> Haziran 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>
			</div>    </div>
	</aside>

</div>
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 
<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript' id='disqus_count-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.17' id='disqus_count-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7' id='bootstrap-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6' id='balanced-blog-theme-js-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.5' id='wp-embed-js'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>
