<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Apple yeni garanti problemi | Bilişim Kurdu</title>

		<!-- All in One SEO 4.0.15 -->
		<meta name="description" content="Apple, müşterilerinin kendi cihazlarını onarma hakkına sahip olmasındangerçekten hoşlanmıyor. Devamı için tıklayınız."/>
		<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/apple-yeni-garanti-problemi/" />
		<script type="text/javascript" >
			window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
			ga('create', "UA-161465791-1", 'auto');
			ga('send', 'pageview');
		</script>
		<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
		<!-- All in One SEO -->

<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/apple-yeni-garanti-problemi/amp/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.76"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; Apple yeni garanti problemi yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/apple-yeni-garanti-problemi/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/13.0.1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.6.1"}};
			!function(e,a,t){var n,r,o,i=a.createElement("canvas"),p=i.getContext&&i.getContext("2d");function s(e,t){var a=String.fromCharCode;p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,e),0,0);e=i.toDataURL();return p.clearRect(0,0,i.width,i.height),p.fillText(a.apply(this,t),0,0),e===i.toDataURL()}function c(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(o=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},r=0;r<o.length;r++)t.supports[o[r]]=function(e){if(!p||!p.fillText)return!1;switch(p.textBaseline="top",p.font="600 32px Arial",e){case"flag":return s([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])?!1:!s([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!s([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]);case"emoji":return!s([55357,56424,8205,55356,57212],[55357,56424,8203,55356,57212])}return!1}(o[r]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[o[r]],"flag"!==o[r]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[o[r]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(n=t.source||{}).concatemoji?c(n.concatemoji):n.wpemoji&&n.twemoji&&(c(n.twemoji),c(n.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1612597262' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='confirm.min-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/dh-anti-adblocker/assets/css/jquery-confirm.min.css?ver=26.1613044299' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.min.js?ver=3.5.1' id='jquery-core-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=3.3.2' id='jquery-migrate-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/dh-anti-adblocker/assets/js/jquery-confirm.min.js?ver=26.1613044299' id='confirm.min-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/dh-anti-adblocker/assets/js/prebid-ads.js?ver=26.1613044299' id='prebid-ads-js'></script>
<link rel="https://api.w.org/" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/" /><link rel="alternate" type="application/json" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/wp/v2/posts/163" /><link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<meta name="generator" content="WordPress 5.6.1" />
<link rel='shortlink' href='https://bilisimkurdu.github.io/?p=163' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fapple-yeni-garanti-problemi%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fapple-yeni-garanti-problemi%2F&#038;format=xml" />
			<style>
				.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-bg {
					background-color: #555555 !important;	opacity: .85 !important;				}
				.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-box {
					background: #ffffff !important;					color: #000000 !important;					border-radius: 4px !important;
					position: relative !important;
					outline: none !important;
					padding: 15px 15px 0 !important;
					overflow: hidden !important;
					margin-left: auto !important;
					margin-right: auto !important;
					z-index: 999999999 !important;
				}
				.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-title-c {
					font-weight: bold !important;
				}
				.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-content p {
					margin: 0px auto !important;					
				}
				.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-content-pane {
					height: auto !important;
					max-height: auto !important;
				}
				.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-box div.jconfirm-content-pane {
					margin-bottom: 0px !important;
				}
									.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-buttons button {
						display: inline-block !important;
						padding: 5px 15px !important;
						float: right !important;
						margin-bottom: 15px !important;
						font-weight: bold !important;
						border: none !important;
						background-image: none !important;
						text-transform: uppercase !important;
						font-size: 12px !important;
						letter-spacing: 1px !important;
						text-decoration: none !important;
					}
					.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-buttons button.close {
						float: right !important;
						opacity: 0.5 !important;
					}
					.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .jconfirm-buttons button.close:hover {
						opacity: 0.45 !important;
					}
					.jconfirm.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .dhadb_closebutton {
						color: #000000 !important;					}
								.jconfirm-dc3a7e5b0707c74361b3 .dh-showing-credit {
					content: '';
					top: 0px !important;
					right: 0px !important;
					position: absolute !important;
					background-image: url("https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/dh-anti-adblocker/assets/img/dh.png") !important;
					background-color: transparent !important;
					background-repeat: no-repeat !important;
					font-size: 0px !important;
					border: none !important;
					height: 16px !important;
					width: 16px !important;
					z-index: 999999999 !important;
				}
				</style>
			<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.38 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#webpage","name":"Apple yeni garanti problemi","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/","lastReviewed":"2017-06-08T12:12:34+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Apple, m\u00fc\u015fterilerinin\u00a0kendi cihazlar\u0131n\u0131 onarma hakk\u0131na sahip olmas\u0131ndan\u00a0ger\u00e7ekten ho\u015flanm\u0131yor. Avustralya'n\u0131n t\u00fcketici g\u00f6zlemcileri ise, Apple'\u0131n kasten t\u00fcketicileri kendi haklar\u0131 konusunda yan\u0131ltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor.","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Youtube","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"\u0130nstagram","url":"http:\/\/instagram.com\/teknokizilelma"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#breadcrumb"}},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","name":"Bili\u015fim Kurdu"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/genel\/","name":"Genel"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/mobil\/","name":"Mobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/pc\/","name":"PC"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/","name":"Apple yeni garanti problemi"}}]},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#webpage","headline":"Apple yeni garanti problemi","description":"Apple, m\u00fc\u015fterilerinin\u00a0kendi cihazlar\u0131n\u0131 onarma hakk\u0131na sahip olmas\u0131ndan\u00a0ger\u00e7ekten ho\u015flanm\u0131yor. Avustralya'n\u0131n t\u00fcketici g\u00f6zlemcileri ise, Apple'\u0131n kasten t\u00fcketicileri kendi haklar\u0131 konusunda yan\u0131ltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor.","articleBody":"Apple, m\u00fc\u015fterilerinin\u00a0kendi cihazlar\u0131n\u0131 onarma hakk\u0131na sahip olmas\u0131ndan\u00a0ger\u00e7ekten ho\u015flanm\u0131yor. Avustralya'n\u0131n t\u00fcketici g\u00f6zlemcileri ise, Apple'\u0131n kasten t\u00fcketicileri kendi haklar\u0131 konusunda yan\u0131ltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor. Bu konuda operasyon d\u00fczenlendi\u011fine dair detayl\u0131 bilgiler i\u00e7eren mahkeme belgeleri The Guardian'da yay\u0131nland\u0131.    Dava,\u00a0Avustralian Competition and Consumer Commission (ACCC) (Avustralya Rekabet ve T\u00fcketici Komisyonu)\u00a0taraf\u0131ndan mahkemeye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcyor. Davadaki iddiaya g\u00f6re Apple, t\u00fcketicileri yetkisiz\u00a0bir yerde tamir yapt\u0131rmalar\u0131 durumunda \u00fccretsiz onar\u0131m ve de\u011fi\u015fim hakk\u0131n\u0131 kaybedeceklerini s\u00f6yl\u00fcyor. Avustralya kanununa g\u00f6re, \u00fcr\u00fcn \"kusurlu veya kabul edilemez bir kalitede\" ise, t\u00fcketiciler \u00fccretsiz onar\u0131m ve de\u011fi\u015fim hakk\u0131na sahipler.    Davalar \u015fimdilik devam etse de bizim \u00fclkemizde kan\u0131 teknik servis harici onar\u0131m\u0131n garanti d\u0131\u015f\u0131 olaca\u011f\u0131na y\u00f6nelik.    Hay\u0131rl\u0131s\u0131.    Kaynak : Chip","keywords":"apple, apple garanti problemi, Avustralya, Avustralya Rekabet ve T\u00fcketici Komisyonu, bilgisayar, bili\u015fim, bili\u015fim kurdu, d\u0131\u015f\u0131, garanti, garanti d\u0131\u015f\u0131, hak, ipad, iphone, Komisyonu, macintosh, problem, Rekabet, tamir, T\u00fcketici, \u00fccretsiz, \u00fccretsiz tamir hakk\u0131, ","name":"Apple yeni garanti problemi","datePublished":"2017-06-08T12:11:30+03:00","dateModified":"2017-06-08T12:12:34+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/author\/ykpcntrl\/","sameAs":[],"image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/knowledge_graph_logo-1200x1200.png","width":"1200","height":"1200"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/knowledge_graph_logo-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/knowledge_graph_logo-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
		<script data-ad-client="ca-pub-4002837437256869" async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>

	</head>
	<body id="blog" class="post-template-default single single-post postid-163 single-format-standard">
		<script async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<!-- Ads-1 -->
<ins class="adsbygoogle"
     style="display:block"
     data-ad-client="ca-pub-4002837437256869"
     data-ad-slot="9683354065"
     data-ad-format="auto"
     data-full-width-responsive="true"></ins>
<script>
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<p class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></p>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Youtube" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Youtube</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" target="_blank" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" target="_blank" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" target="_blank" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
<li id="menu-item-834" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-834"><a title="İnstagram" target="_blank" href="http://instagram.com/teknokizilelma">İnstagram</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		
<!-- start content container -->
<!-- start content container -->
<div class="row">      
			<article class="col-md-9">
			                         
					<div class="post-163 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-genel category-mobil category-pc tag-apple tag-apple-garanti-problemi tag-avustralya tag-avustralya-rekabet-ve-tuketici-komisyonu tag-bilgisayar tag-bilisim tag-bilisim-kurdu tag-disi tag-garanti tag-garanti-disi tag-hak tag-ipad tag-iphone tag-komisyonu tag-macintosh tag-problem tag-rekabet tag-tamir tag-tuketici tag-ucretsiz tag-ucretsiz-tamir-hakki">
						<div class="single-wrap col-md-12">
										<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2017/06/knowledge_graph_logo.png" alt="Apple yeni garanti problemi" />
			</div><!-- .news-thumb -->
									<h1 class="single-title">Apple yeni garanti problemi</h1>							<div class="single-meta text-center">
									<span class="posted-date">
		8 Haziran 2017	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/apple-yeni-garanti-problemi/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzApple yeni garanti problemi">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									<span class="author-meta">
									<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
									<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
										Yakup Contarlı									</a>
								</span>
							</div>	
							<div class="single-content"> 
								<div class="single-entry-summary">
									    							<p>Apple, müşterilerinin <strong>kendi cihazlarını onarma hakkına sahip olmasından </strong>gerçekten hoşlanmıyor. Avustralya&#8217;nın tüketici gözlemcileri ise, Apple&#8217;ın kasten tüketicileri kendi hakları konusunda yanılttığını düşünüyor. Bu konuda operasyon düzenlendiğine dair detaylı bilgiler içeren mahkeme belgeleri The Guardian&#8217;da yayınlandı.</p>
<p>Dava, <strong>Avustralian Competition and Consumer Commission (ACCC) (Avustralya Rekabet ve Tüketici Komisyonu)</strong> tarafından mahkemeye götürülüyor. Davadaki iddiaya göre Apple, tüketicileri yetkisiz bir yerde tamir yaptırmaları durumunda ücretsiz onarım ve değişim hakkını kaybedeceklerini söylüyor. Avustralya kanununa göre, ürün &#8220;kusurlu veya kabul edilemez bir kalitede&#8221; ise, tüketiciler ücretsiz onarım ve değişim hakkına sahipler.</p>
<p>Davalar şimdilik devam etse de bizim ülkemizde kanı teknik servis harici onarımın garanti dışı olacağına yönelik.</p>
<p>Hayırlısı.</p>
<p>Kaynak : <a href="https://www.chip.com.tr/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Chip</a></p>
    															</div><!-- .single-entry-summary -->
																<div class="entry-footer"><div class="cat-links"><span class="space-right">Kategori</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/genel/">Genel</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/mobil/">Mobil</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div><div class="tags-links"><span class="space-right">Etiketler</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/apple/">apple</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/apple-garanti-problemi/">apple garanti problemi</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/avustralya/">Avustralya</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/avustralya-rekabet-ve-tuketici-komisyonu/">Avustralya Rekabet ve Tüketici Komisyonu</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/bilgisayar/">bilgisayar</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/bilisim/">bilişim</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/bilisim-kurdu/">bilişim kurdu</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/disi/">dışı</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/garanti/">garanti</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/garanti-disi/">garanti dışı</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/hak/">hak</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/ipad/">ipad</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/iphone/">iphone</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/komisyonu/">Komisyonu</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/macintosh/">macintosh</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/problem/">problem</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/rekabet/">Rekabet</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/tamir/">tamir</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/tuketici/">Tüketici</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/ucretsiz/">ücretsiz</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/ucretsiz-tamir-hakki/">ücretsiz tamir hakkı</a></div></div>							</div>
						</div>
													<div class="single-footer row">
								<div class="col-md-12 text-center">
									<div class="postauthor-container">			  
	<div class="postauthor-title">
		<h3 class="about">
			Yazar hakkında		</h3>
		<div class="auhor-avatar">
				<img alt='' src='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=46&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=92&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-46 photo' height='46' width='46' loading='lazy'/>		</div>
		<div class="auhor-link">
			<span class="fn">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/" title="Yakup Contarlı tarafından yazılan yazılar" rel="author">Yakup Contarlı</a>			</span>
		</div>
	</div>        	
	<div class="postauthor-content">	             						           
		<p>
			04-05-1998'de dünyaya geldim.
2004 - 2012 arasında İTO Kadınlar Çeşmesi İlköğretim Okulunda eğitim gördüm.
2012 - 2016 arasın Kağıthane İTO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bilişim Teknolojileri \Web Programcığı eğitim gördüm.
2016-2018 Atatürk Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi Bilgi Yönetimi Programı 
2017-2019 Ahmet Yesevi Üniversitesi Bilgisayar Programcılığı mezunuyum.
2016'dan itibaren Bankacılık Düzenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bilişim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.		</p>					
	</div>	 		
</div>
								</div>
								<div class="col-md-12">
									
<div id="disqus_thread"></div>
 
								</div>
							</div>
											</div>        
				        
			    
		</article> 
			<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2021/02/root-nedir-ve-android-cihazda-nasil-yapilir-120x90.jpg" alt="Bütün android cihazlarda root işlemi [Marka model farketmez]" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/butun-android-cihazlarda-root-islemi-marka-model-farketmez/">
											Bütün android cihazlarda root işlemi [Marka model farketmez]										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		11 Şubat 2021	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/butun-android-cihazlarda-root-islemi-marka-model-farketmez/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBütün android cihazlarda root işlemi [Marka model farketmez]">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2021/02/5f9a5eea554287008ca832ca-120x90.jpg" alt="Flash  Player çalıştırma 2021" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/flash-player-calistirma-2021/">
											Flash  Player çalıştırma 2021										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		10 Şubat 2021	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/flash-player-calistirma-2021/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzFlash  Player çalıştırma 2021">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2021/02/lineage-os-cyanogenmod-file-manager-apk-for-all-devices-1-120x90.png" alt="Lineage OS CM File manager yüklemek" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/lineage-os-cm-file-manager-yuklemek/">
											Lineage OS CM File manager yüklemek										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		6 Şubat 2021	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/lineage-os-cm-file-manager-yuklemek/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzLineage OS CM File manager yüklemek">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/10/12757413983_b06089e6e0_b-120x90.jpg" alt="Android telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-telefon-ve-tabletlere-otg-ozelligi-kazandirma/">
											Android telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		8 Ekim 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-telefon-ve-tabletlere-otg-ozelligi-kazandirma/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid telefon ve tabletlere OTG özelliği kazandırma">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>
		<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>

			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>
		</ul>

		</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2021/02/'> Şubat 2021 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/10/'> Ekim 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/08/'> Ağustos 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/06/'> Haziran 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>
			</div>    </div>
	</aside>
</div>
<!-- end content container -->
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 

			<script async>
				if(window.DHAntiAdBlocker === undefined){
				// if AdBlocker Detected

					// Disable Mouse Right Click
											jQuery(document).ready(function () {
							// Disable full page
							jQuery(document).bind("contextmenu",function(e){
								return false;
							});
						});
					
					jQuery(document).ready(function(){
						jQuery.confirm({
							theme:  'dc3a7e5b0707c74361b3',
							title: 'Ablock engellendi',
							content: '<p>Ufacık reklam verdik. Ufacık reklamın gelirleriyle daha güzel içerik üretebilmemiz için bize ilham olacak.</p> <p>Lütfen bizleri bu ilhamdan mahrum etmeyin.</p> <p>&nbsp;</p> <p>Teşekkürler.</p>',
							type: '',
							backgroundDismiss: false,
							backgroundDismissAnimation: 'shake',
							draggable: false,
							useBootstrap: false,
							boxWidth: '500px',
							escapeKey: true,
																buttons: {
									refresh: {
										text: 'Refresh',
										btnClass: '',
										action: function() {
											location.reload(true);
											return false;
										}
									},
								}
													});
   					});
   				} else {
					// if AdBlocker not Detected
				}
			</script>

		<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript' id='disqus_count-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.21' id='disqus_count-js'></script>
<script type='text/javascript' id='disqus_embed-js-extra'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.21"},"disqusIdentifier":"163 https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=163","disqusShortname":"bilisimkurdu","disqusTitle":"Apple yeni garanti problemi","disqusUrl":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/apple-yeni-garanti-problemi\/","postId":"163"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.21' id='disqus_embed-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7' id='bootstrap-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6' id='balanced-blog-theme-js-js'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.6.1' id='wp-embed-js'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>