{"id":650,"date":"2019-11-28T14:24:05","date_gmt":"2019-11-28T12:24:05","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=650"},"modified":"2019-11-28T14:49:37","modified_gmt":"2019-11-28T12:49:37","slug":"birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/","title":{"rendered":"Birden fazla i\u015fletim sistemi kurulan bilgisayarda grub rescue a\u00e7\u0131lmama sorunu"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba muhterem ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda birden fazla i\u015fletim sistemi kurulan bilgisayarlarda i\u015fletim sistemi a\u00e7\u0131lmama probleminin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc \u00fczerinde duraca\u011f\u0131z. (grub rescue)<\/p>\n\n\n\n<p>Senaryomuz \u015fu \u015fekilde;<\/p>\n\n\n\n<p>Bilgisayara hem Linux tabanl\u0131 i\u015fletim sistemlerinden biri hem de Windows i\u015fletim sistemlerinden biri kurulmu\u015f olsun. Belli bir s\u00fcre sonra (g\u00fcncelleme,sistem yap\u0131land\u0131rma,ar\u0131za) gibi nedenlerle i\u015fletim sistemlerinden biri a\u00e7\u0131l\u0131rken &#8220;grub rescue&#8221; hatas\u0131 versin.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"https:\/\/www.easytechstutorials.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/grub1.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u00c7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerileri \u015funlard\u0131r;<\/p>\n\n\n\n<p>1)Windows&#8217;u a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flay\u0131p <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Rufus (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/rufus.ie\" target=\"_blank\">Rufus<\/a> yaz\u0131l\u0131m\u0131 arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile <a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Boot Repair (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/sourceforge.net\/projects\/boot-repair-cd\/files\/\" target=\"_blank\">Boot Repair<\/a> iso dosyas\u0131yla bootable diski haz\u0131rlamak.<\/p>\n\n\n\n<p>Grub hatas\u0131nda Windows&#8217;un a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla Windows kurulum cd&#8217;si\\diski -&gt; Kurtarma Se\u00e7enekleri -&gt; Komut istemi yolunu takip ederek a\u015fa\u011f\u0131daki komutlar girilir.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>bootrec.exe \/fixmbr\nbootrec.exe \/fixboot  \nbootrec.exe \/rebuildbcd<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>2)<a rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\" (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\" href=\"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/\" target=\"_blank\">Android cihaz<\/a> ile  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/sourceforge.net\/projects\/boot-repair-cd\/files\/\" target=\"_blank\">Boot Repair<\/a> iso dosyas\u0131yla bootable diski haz\u0131rlamak.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Konuyla ili\u015fkin yaz\u0131m\u0131z:<\/p><p><a href=\"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/ (yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)\">https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/android-cihazlarda-bootable-usb-olusturma\/<\/a><\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba muhterem ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda birden fazla i\u015fletim sistemi kurulan bilgisayarlarda i\u015fletim sistemi a\u00e7\u0131lmama probleminin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc \u00fczerinde duraca\u011f\u0131z. (grub rescue)&hellip; <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/birden-fazla-isletim-sistemi-kurulan-bilgisayarda-grub-rescue-acilmama-sorunu\/\">Okumaya devam et<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":651,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9,165],"tags":[514,507,509,513,511,512,510,534,535,515,506],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/650"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=650"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/650\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/651"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=650"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=650"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=650"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}