{"id":654,"date":"2019-11-28T14:47:00","date_gmt":"2019-11-28T12:47:00","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=654"},"modified":"2019-11-28T14:47:00","modified_gmt":"2019-11-28T12:47:00","slug":"debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/debian-tabanli-isletim-sistemlerinde-eksik-paketi-yuklemek\/","title":{"rendered":"Debian tabanl\u0131 i\u015fletim sistemlerinde depolarda bulunmayan paketleri y\u00fcklemek"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda debian tabanl\u0131 i\u015fletim sistemlerinin depolar\u0131nda bulunmayan eksik paketlerin y\u00fcklenmesiyle ili\u015fkin olacak.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Eksik paketler nas\u0131l y\u00fcklenir?<\/p>\n\n\n\n<p>\/etc\/apt\/sources.list dosyas\u0131n\u0131 root haklar\u0131 ile a\u00e7\u0131p a\u015fa\u011f\u0131daki sat\u0131r\u0131 ekleyiniz.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>deb http:\/\/debian.opennms.org\/ stable main<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Sonra a\u015fa\u011f\u0131daki komutlar\u0131 giriniz.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo wget -O - http:\/\/debian.opennms.org\/OPENNMS-GPG-KEY | sudo apt-key add -\nsudo apt-get update\nsudo apt-get install paketAdi<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>E\u011fer deb uzant\u0131l\u0131 dosyalar\u0131 y\u00fcklerken alm\u0131\u015fsan\u0131z.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>cd dosyaDizini\nsudo apt-get install gdebi\nsudo gdebi paketAdi.deb<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>komutlar\u0131n girilmesi yeterlidir.<\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda debian tabanl\u0131 i\u015fletim sistemlerinin depolar\u0131nda bulunmayan eksik paketlerin y\u00fcklenmesiyle ili\u015fkin olacak.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":585,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93],"tags":[310,311,312,554,585,593,594,691,692,693],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/654"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=654"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/654\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/585"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=654"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=654"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=654"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}