{"id":191,"date":"2017-07-14T11:39:58","date_gmt":"2017-07-14T08:39:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=191"},"modified":"2017-07-14T11:39:58","modified_gmt":"2017-07-14T08:39:58","slug":"dunya-devi-microsofta-turkiyede-sorusturma-acildi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/dunya-devi-microsofta-turkiyede-sorusturma-acildi\/","title":{"rendered":"D\u00fcnya Devi Microsoft&#8217;a T\u00fcrkiye&#8217;de soru\u015fturma a\u00e7\u0131ld\u0131"},"content":{"rendered":"<p>Rekabet Kurulu, d\u00fcnya devi Microsoft hakk\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Gerek\u00e7e ise, rekabeti ihlal su\u00e7lamas\u0131.<\/p>\n<p>Kurul a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \u015f\u00f6yle denildi:<\/p>\n<p>&#8220;\u0130nternet kafelere y\u00f6nelik olarak haz\u0131rlanan \u201c3+ Projesi\u201d kapsam\u0131nda 4054 say\u0131l\u0131 Kanun\u2019un ihlal edildi\u011fi iddias\u0131n\u0131 i\u00e7eren \u015fikayet ba\u015fvurusunu Dan\u0131\u015ftay 13. Dairesinin karar\u0131 \u00fczerine yeniden de\u011ferlendirdi.<img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-202\" src=\"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/microsoft-300x142.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"142\" \/><\/p>\n<p>Daha \u00f6nce bahse konu \u015fikayet nedeniyle yap\u0131lan \u00f6nara\u015ft\u0131rmada, s\u00f6z konusu faaliyetler incelenmi\u015f, 07.12.2011 tarihinde 11-60\/1555-550 say\u0131 ile \u015fikayetin reddine ve soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmamas\u0131na karar verilmi\u015fti. Ancak an\u0131lan Kurul karar\u0131 Dan\u0131\u015ftay 13. Dairesinin, 25.10.2016 tarih, 2012\/1000 E.; 2016\/3413 K. say\u0131l\u0131 karar\u0131 ile iptal edildi.<\/p>\n<p>Dosyada yer alan bilgi ve belgeleri 20.04.2017 tarihli toplant\u0131s\u0131nda m\u00fczakere eden Kurul, ilgili mahkeme karar\u0131nda belirtilen hususlar\u0131 dikkate alarak, 4054 say\u0131l\u0131 Kanun&#8217;un 6. maddesini ihlal edip etmedi\u011finin tespitine y\u00f6nelik olarak ayn\u0131 Kanun\u2019un 41. maddesi uyar\u0131nca;<\/p>\n<p>Microsoft Bilgisayar Yaz\u0131l\u0131m Hizmetleri Ltd. \u015eti. hakk\u0131nda soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmas\u0131na 17-13\/171-M say\u0131 ile karar verdi.<\/p>\n<p>Bilindi\u011fi \u00fczere 4054 say\u0131l\u0131 Kanun\u2019un 6. maddesi h\u00e2kim durumun k\u00f6t\u00fcye kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 yasaklamaktad\u0131r.&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rekabet Kurulu, d\u00fcnya devi Microsoft hakk\u0131nda soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Gerek\u00e7e ise, rekabeti ihlal su\u00e7lamas\u0131. Kurul a\u00e7\u0131klamas\u0131nda \u015f\u00f6yle denildi: &#8220;\u0130nternet kafelere y\u00f6nelik olarak haz\u0131rlanan \u201c3+ Projesi\u201d kapsam\u0131nda 4054 say\u0131l\u0131 Kanun\u2019un ihlal edildi\u011fi iddias\u0131n\u0131 i\u00e7eren \u015fikayet ba\u015fvurusunu Dan\u0131\u015ftay 13. Dairesinin karar\u0131 \u00fczerine yeniden de\u011ferlendirdi. Daha \u00f6nce bahse konu \u015fikayet nedeniyle yap\u0131lan \u00f6nara\u015ft\u0131rmada, s\u00f6z konusu faaliyetler incelenmi\u015f, 07.12.2011&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":202,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/191"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=191"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/191\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/202"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=191"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=191"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=191"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}