{"id":276,"date":"2018-05-22T16:48:34","date_gmt":"2018-05-22T13:48:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?page_id=276"},"modified":"2018-05-22T16:48:34","modified_gmt":"2018-05-22T13:48:34","slug":"privacy-policy","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/privacy-policy\/","title":{"rendered":"Privacy Policy"},"content":{"rendered":"<p>Gizlilik bizim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli.<\/p>\n<p>E\u011fer <strong>Bili\u015fim Kurdu<\/strong>&#8216;nda yorum yapt\u0131ysan\u0131z\u00a0veya herhangi bir \u015fekilde bilgi vererek site ile etkile\u015fimde bulunduysan\u0131z bilgileriniz taraf\u0131mca toplan\u0131r.<\/p>\n<p>Sitede yorum yaparken sizden ad, e-posta adresi veya telefon numaras\u0131 gibi bilgiler\u00a0istenebilir. Ancak ayn\u0131 zamanda anonim olarakta bu\u00a0siteyi ziyaret edebilirsiniz.<\/p>\n<p>Di\u011fer web sitelerin de oldu\u011fu gibi, bu site de bu bilgileri toplar ve veritab\u0131n\u0131nda\u00a0bulunan bu verileri kullan\u0131r. Bunlar\u0131n i\u00e7erisine \u00a0IP adresleri, ISS, taray\u0131c\u0131 t\u00fcr\u00fc, ziyaret s\u00fcreleri\u00a0ve site genelinde ziyaret edilen sayfalar\u0131\u00a0hangileri oldu\u011fu bilgileri de vard\u0131r.<\/p>\n<p>Bu t\u00fcr\u00a0ki\u015fisel tercih bilgilerini \u00f6\u011frenmek ve depolamak i\u00e7in \u00e7erezler kullan\u0131l\u0131r. Bununla birlikte taray\u0131c\u0131 ayarlar\u0131nda, ya da Norton Internet Security gibi programlar aracl\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile tercihlerinizi y\u00f6neterek \u00e7erezleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rakmay\u0131 se\u00e7ebilirsiniz. Ancak, bu b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde kullan\u0131c\u0131 deneyimini azaltabilir ve sitenin baz\u0131 \u00f6zellikleri kullanman\u0131z\u0131 engelleyebilir.<\/p>\n<p>Sizden toplad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgiler deneyimlerinizi ki\u015fiselle\u015ftirmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bu bilgiler kesinlikle ticari ama\u00e7l\u0131 sat\u0131lmaz,\u00a0kimse ile payla\u015f\u0131lmaz.<\/p>\n<p>T\u00fcrkiye Cumhuriyeti yasalar\u0131na uygun bir \u015fekilde site poltikam\u0131z uygulan\u0131r. Dolay\u0131s\u0131 ile haklar\u0131n\u0131z\u0131n, m\u00fclkiyetinizin ve ki\u015fisel verilerinizin g\u00fcvenli\u011fi sa\u011flanaca\u011f\u0131ndan emin olabilirsiniz.<\/p>\n<p>Ancak, ki\u015fisel olmayan ziyaret\u00e7i bilgileri pazarlama, reklam ya da di\u011fer kullan\u0131mlar i\u00e7in di\u011fer partilerle payla\u015f\u0131labilinir.<\/p>\n<p>Bazen site i\u00e7erisinde\u00a0\u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc parti \u00fcr\u00fcn veya hizmetleri sunulabilinir. Bu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sitelerin verdikleri hizmet ve yapt\u0131klar\u0131 hi\u00e7 bir eylemden\u00a0sorumlu ve ya\u00a0y\u00fck\u00fcml\u00fc <strong>Tekno K\u0131z\u0131lelma proje ekibi sorumlu tutulamaz<\/strong>.<\/p>\n<p>E\u011fer gizlilik potikias\u0131nda herhangi bir de\u011fi\u015fiklik olursa, bu sayfa \u00fczerinden resmi bir \u015fekilde de\u011fi\u015fiklikler yay\u0131ma ge\u00e7ecektir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gizlilik bizim i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli. E\u011fer Bili\u015fim Kurdu&#8216;nda yorum yapt\u0131ysan\u0131z\u00a0veya herhangi bir \u015fekilde bilgi vererek site ile etkile\u015fimde bulunduysan\u0131z bilgileriniz taraf\u0131mca toplan\u0131r. Sitede yorum yaparken sizden ad, e-posta adresi veya telefon numaras\u0131 gibi bilgiler\u00a0istenebilir. Ancak ayn\u0131 zamanda anonim olarakta bu\u00a0siteyi ziyaret edebilirsiniz. Di\u011fer web sitelerin de oldu\u011fu gibi, bu site de bu bilgileri toplar ve&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/276"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=276"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/276\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}