{"id":185,"date":"2017-07-14T11:29:53","date_gmt":"2017-07-14T08:29:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=185"},"modified":"2017-07-14T19:06:19","modified_gmt":"2017-07-14T16:06:19","slug":"samsungun-dev-yatirimi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/samsungun-dev-yatirimi\/","title":{"rendered":"Samsung&#8217;tan Dev Yat\u0131r\u0131m"},"content":{"rendered":"<ol>\n<li>Samsung, G\u00fcney Kore\u2019deki yar\u0131 iletken \u00fcretim tesislerine 18 milyar dolarl\u0131k yeni bir yat\u0131r\u0131m yapabileceklerini duyurdu.<\/li>\n<\/ol>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-medium wp-image-196\" src=\"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/indir-300x158.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"158\" srcset=\"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/indir-300x158.jpg 300w, http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/indir.jpg 310w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p>Samsung Electronics G\u00fcney Kore\u2019deki yar\u0131 iletken \u00fcretim tesislerine 18 milyar dolarl\u0131k yeni bir yat\u0131r\u0131m yapaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.<\/p>\n<p>T\u00fcketiciler markay\u0131 ak\u0131ll\u0131 telefonlar ve televizyonlarla ili\u015fkilendirse de, Samsung asl\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck bellek \u00e7ipi \u00fcreticisi. Nitekim Bloomberg\u2019in verilerine g\u00f6re, yar\u0131 iletkenler 2016 y\u0131l\u0131nda \u015firketin i\u015fletme gelirinin hemen hemen yar\u0131s\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131. Bu yeni yat\u0131r\u0131m ise bu sat\u0131\u015f gelirinin daha da b\u00fcy\u00fcyece\u011fine i\u015faret ediyor.<\/p>\n<p>Samsung\u2019tan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \u015fimdiye kadar 13,5 milyar dolar yat\u0131r\u0131lan Pyeongtaek\u2019teki tesise 2021 y\u0131l\u0131na kadar toplam yat\u0131r\u0131m\u0131n 26 milyar dolara \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 kaydedildi.<\/p>\n<p>D\u00fcnyada otomotiv end\u00fcstrisindeki ilerlemeler, yapay zeka ve Nesnelerin \u0130nterneti\u2019nin gelecek y\u0131llarda yar\u0131 iletkene olan talebi art\u0131rmas\u0131 bekleniyor.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Samsung, G\u00fcney Kore\u2019deki yar\u0131 iletken \u00fcretim tesislerine 18 milyar dolarl\u0131k yeni bir yat\u0131r\u0131m yapabileceklerini duyurdu. Samsung Electronics G\u00fcney Kore\u2019deki yar\u0131&hellip; <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/samsungun-dev-yatirimi\/\">Okumaya devam et<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":196,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[31,32,51,70,152,140,151,100,149,150],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/185"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=185"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/185\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/196"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=185"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=185"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=185"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}