{"id":178,"date":"2017-07-10T14:55:34","date_gmt":"2017-07-10T11:55:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=178"},"modified":"2017-07-10T14:55:34","modified_gmt":"2017-07-10T11:55:34","slug":"pardus-17-on-inceleme","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/pardus-17-on-inceleme\/","title":{"rendered":"PARDUS 17 \u00d6N \u0130NCELEME"},"content":{"rendered":"<p>Merhabalar bug\u00fcn yeni yaz\u0131mla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m.<\/p>\n<p>Pardus 17 s\u00fcr\u00fcm hakk\u0131nda inceleme yap\u0131p sizinle payla\u015fmak istedim.<\/p>\n<p>Pardus kurulurken \u00f6zelikle bootable usb ile kuruyorsan\u0131z unetbootin kullanmay\u0131n \u00e7\u00fcnk\u00fc kurulum esnas\u0131nda baz\u0131 dosyalar\u0131 g\u00f6rememekte bunun haricinde herhangi bir problem ya\u015famad\u0131m.<\/p>\n<p>Pardus kurulduktan sonra a\u00e7\u0131l\u0131\u015f a\u015f\u0131r\u0131 h\u0131zl\u0131yd\u0131 ve sistem y\u00fck\u00fc \u00e7ok az bir de\u011ferdeydi yani eski 64 bit makineniz varsa kurup kullanman\u0131z\u0131 \u00f6neririm.<\/p>\n<p>Pardus\u00a0XFCE 4.12 masa\u00fcst\u00fc aray\u00fcz\u00fc, linux s\u00fcr\u00fcm 4.9, Libreoffice 5.2 ve daha nice g\u00fcncel s\u00fcr\u00fcmleri ile kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131k\u0131yor.<\/p>\n<p>Pardus 5&#8217;e k\u0131yaslan\u0131rsa adeta dirili\u015f yapm\u0131\u015f Pardus 5&#8217;te Mozilla a\u00e7\u0131kkken 1.1GB ram kaplarken Pardus 17 de ise 600 ile 700MB ram kaplamakta ve i\u015flemci aktif y\u00fczdesi 10&#8217;u pek ge\u00e7miyor.<\/p>\n<p>Bu yaz\u0131l\u0131mlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra\u00a0<strong>tlp<\/strong>\u00a0gibi yaz\u0131l\u0131mlar\u0131n Pardus\u2019a entegrasyonu sayesinde diz\u00fcst\u00fc bilgisayarlarda g\u00fc\u00e7 y\u00f6netiminin\u00a0<strong>pil \u00f6mr\u00fc<\/strong>\u00a0\u00fczerindeki etkisini g\u00f6rebileceksiniz.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.pardus.org.tr\/pardus17-surum-notlari\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pardus 17 s\u00fcr\u00fcm notlar\u0131<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/depo.pardus.org.tr\/pub\/ISO\/RC-Pardus17\/Pardus-17.0-amd64.iso\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Pardus 17<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhabalar bug\u00fcn yeni yaz\u0131mla kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Pardus 17 s\u00fcr\u00fcm hakk\u0131nda inceleme yap\u0131p sizinle payla\u015fmak istedim. Pardus kurulurken \u00f6zelikle bootable usb ile kuruyorsan\u0131z unetbootin kullanmay\u0131n \u00e7\u00fcnk\u00fc kurulum esnas\u0131nda baz\u0131 dosyalar\u0131 g\u00f6rememekte bunun haricinde herhangi bir problem ya\u015famad\u0131m. Pardus kurulduktan sonra a\u00e7\u0131l\u0131\u015f a\u015f\u0131r\u0131 h\u0131zl\u0131yd\u0131 ve sistem y\u00fck\u00fc \u00e7ok az bir de\u011ferdeydi yani eski 64 bit makineniz varsa kurup&hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":181,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93,83],"tags":[260,261,441,476,584,589,590,591,592,638,649],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=178"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/181"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}