<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi | | Bilişim Kurdu</title>

<!-- All In One SEO Pack 3.4.2[316,385] -->
<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/" />
			<script type="text/javascript" >
				window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
				ga('create', 'UA-161465791-1', 'auto');
				// Plugins
				
				ga('send', 'pageview');
			</script>
			<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
			<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/amp/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.41"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.4"}};
			/*! This file is auto-generated */
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1587152488' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='aioseop-toolbar-menu-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/all-in-one-seo-pack/css/admin-toolbar-menu.css?ver=3.4.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='prev' title='BlueStacks 4 Motor başlatılamadı hatası' href='https://bilisimkurdu.github.io/bluestacks-4-motor-baslatilamadi-hatasi/' />
<link rel='next' title='Ubuntu&#8217;ya VMware tool yükleme' href='https://bilisimkurdu.github.io/ubuntuya-wmare-tool-yukleme/' />
<meta name="generator" content="WordPress 5.4" />
<link rel='shortlink' href='https://bilisimkurdu.github.io/?p=382' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fmobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fmobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi%2F&#038;format=xml" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.32 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#webpage","name":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi | | Bili\u015fim Kurdu","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","lastReviewed":"2019-02-20T23:45:39+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Merhaba Muhterem ziyaret\u00e7iler, En ba\u015f\u0131nda yeni y\u0131l\u0131n b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni eder, ne\u015feli bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 temenni ederim.","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131zlelma(Youtube)","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#breadcrumb"}},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","name":"Bili\u015fim Kurdu"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/mobil\/","name":"Mobil"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","name":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi | | Bili\u015fim Kurdu"}}]},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#webpage","headline":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi | | Bili\u015fim Kurdu","description":"Merhaba Muhterem ziyaret\u00e7iler, En ba\u015f\u0131nda yeni y\u0131l\u0131n b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni eder, ne\u015feli bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 temenni ederim.","articleBody":"Merhaba Muhterem ziyaret\u00e7iler,\n\n\n\nEn ba\u015f\u0131nda yeni y\u0131l\u0131n b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni eder, ne\u015feli bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 temenni ederim.\n\n\n\n\n\n\n\nTelefonlar\u0131n tabletlerin TV kablosuz olarak Televizyonlara ba\u011flanamama problemi konusunda yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131m.\n\n\n\nBildi\u011finiz \u00fczere Android 7.0\u2019dan sonra Google taraf\u0131ndan Miracast deste\u011fi kesilmi\u015f durumdad\u0131r. Sebebi ise Google Cast\u2019lar\u0131n yayg\u0131nla\u015ft\u0131rma politikas\u0131 olarak d\u00fc\u015f\u00fcnebilir miyiz?\n\n\n\n\u0130yi Ak\u015famlar :-)","keywords":"ekran, ekrana yans\u0131tmama, miracast, smart, smart tv, tv, ","name":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi | | Bili\u015fim Kurdu","datePublished":"2019-01-07T23:41:31+03:00","dateModified":"2019-02-20T23:45:39+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"","image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/l_10158805_001-1200x1064.jpg","width":"1200","height":"1064"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/l_10158805_001-1200x900.jpg","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/l_10158805_001-1200x675.jpg","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
	</head>
	<body id="blog" class="post-template-default single single-post postid-382 single-format-standard">
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<p class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></p>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Tekno Kızlelma(Youtube)" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Tekno Kızlelma(Youtube)</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		
<!-- start content container -->
<!-- start content container -->
<div class="row">      
			<article class="col-md-9">
			                         
					<div class="post-382 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mobil tag-ekran tag-ekrana-yansitmama tag-miracast tag-smart tag-smart-tv tag-tv">
						<div class="single-wrap col-md-12">
										<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/02/l_10158805_001.jpg" alt="Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi" />
			</div><!-- .news-thumb -->
									<h1 class="single-title">Mobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi</h1>							<div class="single-meta text-center">
									<span class="posted-date">
		7 Ocak 2019	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzMobil Cihazla Smart TV bağlantı problemi">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									<span class="author-meta">
									<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
									<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
										Yakup Contarlı									</a>
								</span>
							</div>	
							<div class="single-content"> 
								<div class="single-entry-summary">
									    							
<p>Merhaba Muhterem ziyaretçiler,</p>



<p>En başında yeni yılın bütün insanlık için hayırlı olmasını temenni eder, neşeli bir yıl olmasını temenni ederim.</p>



<span id="more-382"></span>



<p>Telefonların tabletlerin TV kablosuz olarak Televizyonlara bağlanamama problemi konusunda yardımcı olacağım.</p>



<p>Bildiğiniz üzere Android 7.0’dan sonra Google tarafından Miracast desteği kesilmiş durumdadır. Sebebi ise Google Cast’ların yaygınlaştırma politikası olarak düşünebilir miyiz?</p>



<p>İyi Akşamlar 🙂</p>



<ul><li></li></ul>
    															</div><!-- .single-entry-summary -->
																<div class="entry-footer"><div class="cat-links"><span class="space-right">Kategori</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/mobil/">Mobil</a></div><div class="tags-links"><span class="space-right">Etiketler</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/ekran/">ekran</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/ekrana-yansitmama/">ekrana yansıtmama</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/miracast/">miracast</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/smart/">smart</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/smart-tv/">smart tv</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/tv/">tv</a></div></div>							</div>
						</div>
													<div class="single-footer row">
								<div class="col-md-12 text-center">
									<div class="postauthor-container">			  
	<div class="postauthor-title">
		<h3 class="about">
			Yazar hakkında		</h3>
		<div class="auhor-avatar">
				<img alt='' src='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=46&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=92&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-46 photo' height='46' width='46' />		</div>
		<div class="auhor-link">
			<span class="fn">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/" title="Yakup Contarlı tarafından yazılan yazılar" rel="author">Yakup Contarlı</a>			</span>
		</div>
	</div>        	
	<div class="postauthor-content">	             						           
		<p>
			04-05-1998'de dünyaya geldim.
2004 - 2012 arasında İTO Kadınlar Çeşmesi İlköğretim Okulunda eğitim gördüm.
2012 - 2016 arasın Kağıthane İTO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bilişim Teknolojileri \Web Programcığı eğitim gördüm.
2016-2018 Atatürk Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi Bilgi Yönetimi Programı 
2017-2019 Ahmet Yesevi Üniversitesi Bilgisayar Programcılığı mezunuyum.
2016'dan itibaren Bankacılık Düzenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bilişim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.		</p>					
	</div>	 		
</div>
								</div>
								<div class="col-md-12">
									
<div id="disqus_thread"></div>
 
								</div>
							</div>
											</div>        
				        
			    
		</article> 
			<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/maxresdefault-120x90.jpg" alt="Laptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor." />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor/">
											Laptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor.										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		18 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzLaptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor.">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2017/06/android-nougat.png" alt="Android Güncellemesinde yeni dönem 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/">
											Android Güncellemesinde yeni dönem 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		13 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid Güncellemesinde yeni dönem 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Windows-Server-Does-Not-Support-Bluetooth-120x90.png" alt="Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/">
											Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		10 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-120x90.png" alt="Google Photos stopped &#8211; 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/">
											Google Photos stopped &#8211; 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		5 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzGoogle Photos stopped &#8211; 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>			<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>			</ul>
			</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>

		</div>    </div>
	</aside>
</div>
<!-- end content container -->
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 
<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.17"},"disqusIdentifier":"382 https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=382","disqusShortname":"bilisimkurdu","disqusTitle":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi","disqusUrl":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","postId":"382"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.4'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>
