{"id":583,"date":"2019-10-07T16:39:20","date_gmt":"2019-10-07T13:39:20","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=583"},"modified":"2019-10-07T16:39:20","modified_gmt":"2019-10-07T13:39:20","slug":"deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/deb-paketi-yuklenirken-paketi-islenirken-sorun-yasandi-install\/","title":{"rendered":"deb paketi y\u00fcklenirken &#8220;paketi i\u015flenirken sorun ya\u015fand\u0131 (&#8211;install)&#8221;"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>.deb uzant\u0131l\u0131 paketleri y\u00fcklerken baz\u0131 problemler meydana gelmektedir. Bu yaz\u0131mda da ya\u015fanan sorunlar\u0131n birinden bahsedece\u011fim.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p> <strong>paketi i\u015flenirken sorun ya\u015fand\u0131 (&#8211;install):<\/strong> hatas\u0131 ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131k gerektiren paketlerin bilgisayarda y\u00fckl\u00fc bulunmamas\u0131ndan kaynaklanmaktad\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>Sorunun \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki komutlar s\u0131ras\u0131yla girilir:<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>sudo apt-get update -y\nsudo apt-get upgrade -y\nsudo apt --fix-broken install<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Akabinden .deb paketi tekrardan y\u00fcklenir.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, .deb uzant\u0131l\u0131 paketleri y\u00fcklerken baz\u0131 problemler meydana gelmektedir. Bu yaz\u0131mda da ya\u015fanan sorunlar\u0131n birinden bahsedece\u011fim.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":585,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93],"tags":[582,583,608,609],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/583"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=583"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/583\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/585"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=583"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=583"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=583"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}