{"id":3,"name":"Yakup CONTARLI","url":"","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/author\/ykpcntrl\/","slug":"ykpcntrl","avatar_urls":{"24":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=24&d=mm&r=g","48":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=48&d=mm&r=g","96":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g"},"meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users"}]}}