{"id":756,"date":"2020-04-01T19:25:51","date_gmt":"2020-04-01T16:25:51","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=756"},"modified":"2020-04-01T19:25:51","modified_gmt":"2020-04-01T16:25:51","slug":"wsl-kurulumu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wsl-kurulumu\/","title":{"rendered":"WSL (Linux i\u00e7in Windows Alt Sistemi) kurulumu"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131m\u0131zda WSL (Linux i\u00e7in Windows Alt Sistemi) kurulumunu i\u015fleyece\u011fiz.<\/p>\n\n\n\n<p>WSL, Sanal makine veya dual boota gerek olmadan Windows \u00fczerinden Ubuntu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan \u00f6zelliktir.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>WSL i\u00e7in Windows 10&#8217;un 1709 s\u00fcr\u00fcm\u00fcne sahip olman\u0131z gerekmektedir.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>\u015eimdi ge\u00e7elim kuruluma;<\/p>\n\n\n\n<p>Ba\u015flat -&gt; &#8220;PowerShell&#8221; yazarak kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kan ilk sonuca y\u00f6netici t\u0131klayarak Powershell&#8217;i a\u00e7arak<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>Enable-WindowsOptionalFeature -Online -FeatureName Microsoft-Windows-Subsystem-Linux<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>komutunu giriyoruz.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-3.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Bilgisayar\u0131 yeniden ba\u015flatma i\u00e7in onay isteyecek. Klavyeden &#8220;Y&#8221; tu\u015funa bas\u0131yoruz.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-4.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Bilgisayar yeniden ba\u015flat\u0131ld\u0131ktan sonra Windows Store&#8217;yi a\u00e7arak &#8220;Ubuntu&#8221; yaz\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 kuruyoruz.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-11.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-12.png\" alt=\"\"\/><figcaption><br><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-13.png\"><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-14.png\" alt=\"\"\/><figcaption><br><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-15.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30579\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-16.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30580\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-17.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30581\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-18.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30582\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-19.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30583\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li><strong>Ubuntu Linux\u2019un ilk kurulum ve y\u00fckleme i\u015flemi <\/strong> birka\u00e7 dakika alacak.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-20.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30584\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Bir kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 olu\u015fturmak bir kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 girin.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-21.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30585\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 girdikten sonra&nbsp;<strong>Enter<\/strong>\u2019a bas\u0131n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-22.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30586\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Olu\u015fturulacak kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 i\u00e7in bir \u015fifre girin ve&nbsp;<strong>Enter<\/strong>\u2019a bas\u0131n (yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015fifre ekranda g\u00f6r\u00fcnmeyecek).<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-23.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30587\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 \u015fifresini tekrar girin.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-24.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30588\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Kullan\u0131c\u0131 hesab\u0131 \u015fifresi de olu\u015fturulduktan sonra&nbsp;<strong>Windows 10<\/strong>\u2019da&nbsp;<strong>Ubuntu Linux<\/strong>&nbsp;kullan\u0131ma haz\u0131r!<\/li><\/ul>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-25.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30589\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img src=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Windows-10da-Linux-i%C3%A7in-Windows-Alt-Sistemi-Kurulumu-ve-Linuxu-%C3%87al%C4%B1%C5%9Ft%C4%B1rma-_-26.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-30590\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<ul><li>Sisteminizi g\u00fcncelleyip, istedi\u011finiz paketleri (yaz\u0131l\u0131mlar\u0131) kurarak&nbsp;<strong>Windows 10<\/strong> i\u00e7in Ubuntu sistemimiz haz\u0131r :-).<\/li><\/ul>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-style-large\"><p>Windows 10 uyumlu sistemim bulunmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in g\u00f6rseller ve baz\u0131 ipu\u00e7lar <a href=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\" target=\"_blank\" aria-label=\"TeknoDestek (opens in a new tab)\" rel=\"noreferrer noopener sponsored\" class=\"aioseop-link\">TeknoDestek<\/a>&#8216;ten al\u0131nt\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. <a href=\"https:\/\/teknodestek.com.tr\" target=\"_blank\" aria-label=\"TeknoDestek (opens in a new tab)\" rel=\"noreferrer noopener sponsored\" class=\"aioseop-link\">TeknoDestek<\/a> ekibinden anlay\u0131\u015fla kar\u015f\u0131layaca\u011f\u0131n\u0131 umar\u0131z.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131m\u0131zda WSL (Linux i\u00e7in Windows Alt Sistemi) kurulumunu i\u015fleyece\u011fiz. WSL, Sanal makine veya dual boota gerek olmadan Windows \u00fczerinden Ubuntu \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan \u00f6zelliktir.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":757,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93,87],"tags":[511,740,753,754,755,785,789,790,794],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=756"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/756\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/757"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=756"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=756"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=756"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}