{"id":22,"count":1,"description":"","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/tag\/aile-ve-sosyal-poltikalar-bakanligi\/","name":"aile ve sosyal poltikalar bakanl\u0131\u011f\u0131","slug":"aile-ve-sosyal-poltikalar-bakanligi","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/22"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=22"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}