{"id":445,"date":"2019-03-21T22:52:25","date_gmt":"2019-03-21T19:52:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=445"},"modified":"2019-03-21T23:00:38","modified_gmt":"2019-03-21T20:00:38","slug":"the-devenv-update-configuration-command-may-have-failed","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/the-devenv-update-configuration-command-may-have-failed\/","title":{"rendered":"The devenv \/updateconfiguration command may have failed"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba arkada\u015flar,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda MYSQL for Visual Studio kurulurken program\u0131n vermi\u015f oldu\u011fu hatan\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc anlataca\u011f\u0131m.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Hata iletisi :<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/i.hizliresim.com\/LlzJ5b.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u0130lk \u00c7\u00f6z\u00fcm y\u00f6ntemi:<\/p>\n\n\n\n<p>C:\\Users\\kullaniciAdi\\AppData\\Local\\Microsoft\\VisualStudio\\15.0_ <br><strong>&lt;instance_id&gt;<\/strong> \\privateregistry.bin dosyas\u0131 silinir.<\/p>\n\n\n\n<p>Program tekrardan kurma\\kald\u0131rma i\u015flemi ger\u00e7ekle\u015fir.<\/p>\n\n\n\n<p>Kurulum tamamland\u0131\u011f\u0131nda Visual Studio a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131zda&#8221;Unknown error&#8221; hatas\u0131 verirse ayn\u0131 \u015fekilde  <br>&#8220;<strong>privateregistry.bin<\/strong>&#8221; dosyas\u0131 silinir.<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Not : Windows 7 kullanyorsan\u0131z bu hatay\u0131 vermesi normaldir. E\u011fer \u00e7\u00f6z\u00fcm y\u00f6ntemlerini ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015fseniz s\u0131k\u0131nt\u0131 do\u011furmayacakt\u0131r.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>\u0130kinci \u00c7\u00f6z\u00fcm y\u00f6ntemi;<\/p>\n\n\n\n<p>(E\u011fer birden fazla Visual Studio kurulmu\u015fsa \u00f6nerilir.)<\/p>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>\u00d6zellikle SQL Server Managment Studio kullan\u0131yorsan\u0131z kontrol etmenizi \u00f6neririz.  \u00c7\u00fcnk\u00fc SQL Server Managment Studio kurulurken Visual Studio Shell (Isolated) kurulur.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>regedit.exe -&gt; HKEY_LOCAL_MACHINE -&gt; SOFTWARE -&gt; Microsoft -&gt; Windows -&gt; Currentversion -&gt; App Paths -&gt; devenv.exe-&gt; (Default) de\u011ferlerin kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z Visual Studio versiyonuzun devenv.exe dosyas\u0131 oldu\u011fundan emin olunuz.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img src=\"https:\/\/i.hizliresim.com\/dvd6mL.jpg\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<br><\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi ak\u015famlar.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba arkada\u015flar, Bu yaz\u0131mda MYSQL for Visual Studio kurulurken program\u0131n vermi\u015f oldu\u011fu hatan\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc anlataca\u011f\u0131m.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":443,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[311,310,322,5,6],"tags":[339,343,341,338,342,340,337],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/445"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=445"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/445\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/443"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}