{"id":773,"date":"2020-04-05T12:49:38","date_gmt":"2020-04-05T09:49:38","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=773"},"modified":"2020-04-05T12:49:38","modified_gmt":"2020-04-05T09:49:38","slug":"google-photos-stopped-2020","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/google-photos-stopped-2020\/","title":{"rendered":"Google Photos stopped &#8211; 2020"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131m\u0131zda Google &#8220;Foto\u011fraflar durdu&#8221; hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesiyle ilgili \u00a0olup daha rahat anla\u015f\u0131labilmesi ad\u0131na video i\u00e7eri\u011fi olarak sizlere sunuyoruz.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe loading=\"lazy\" title=\"Google Foto\u011fraflar durdu hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc 2020\" width=\"1180\" height=\"664\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Ke1O1_LmrHk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>E\u011fer Google Foto\u011fraflar sistem uygulaman\u0131z de\u011filse y\u00fckl\u00fc Google Foto\u011fraflar uygulamas\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131p a\u015fa\u011f\u0131daki linkten cihaz\u0131n\u0131za uygun olan\u0131 indirdikten sonra y\u00fcklemenizi tavsiye ederiz. <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.apkmirror.com\/apk\/google-inc\/photos\/photos-3-5-0-168703624-release\/\" target=\"_blank\" aria-label=\"https:\/\/www.apkmirror.com\/apk\/google-inc\/photos\/photos-3-5-0-168703624-release\/  (opens in a new tab)\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"aioseop-link\">https:\/\/www.apkmirror.com\/apk\/google-inc\/photos\/photos-3-5-0-168703624-release\/ <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz. \u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131m\u0131zda Google &#8220;Foto\u011fraflar durdu&#8221; hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesiyle ilgili \u00a0olup daha rahat anla\u015f\u0131labilmesi ad\u0131na video i\u00e7eri\u011fi olarak sizlere sunuyoruz.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":774,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[82],"tags":[369,370,401,402,403,404,405,406,599,600,601,602],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/773"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=773"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/773\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/774"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=773"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=773"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=773"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}