{"id":661,"count":1,"description":"","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/tag\/tablette-usb-sorunu-cozuldu\/","name":"Tablette usb sorunu \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc","slug":"tablette-usb-sorunu-cozuldu","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/661"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=661"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}