<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar. | | Bilişim Kurdu</title>

<!-- All In One SEO Pack 3.4.2[316,389] -->
<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/" />
			<script type="text/javascript" >
				window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
				ga('create', 'UA-161465791-1', 'auto');
				// Plugins
				
				ga('send', 'pageview');
			</script>
			<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
			<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/amp/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.39"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar. yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.4"}};
			/*! This file is auto-generated */
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1585396782' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='aioseop-toolbar-menu-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/all-in-one-seo-pack/css/admin-toolbar-menu.css?ver=3.4.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='prev' title='Gboard durduruldu' href='https://bilisimkurdu.github.io/gboard-durduruldu/' />
<link rel='next' title='Windows güncelleme hata kodları' href='https://bilisimkurdu.github.io/windows-guncelleme-hata-kodlari/' />
<meta name="generator" content="WordPress 5.4" />
<link rel='shortlink' href='https://bilisimkurdu.github.io/?p=686' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Ftemel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Ftemel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar%2F&#038;format=xml" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.32 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#webpage","name":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar. | | Bili\u015fim Kurdu","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","lastReviewed":"2020-01-15T14:03:46+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar hususunda olacak. D\u0130sklerin dinamikli\u011fi veya temel birimde olu\u015fu diskle","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"#570 (ba\u015fl\u0131k yok)","url":""},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131zlelma(Youtube)","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#breadcrumb"}},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","name":"Bili\u015fim Kurdu"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/pc\/donanim\/","name":"Donan\u0131m"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/pc\/","name":"PC"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","name":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar. | | Bili\u015fim Kurdu"}}]},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#webpage","headline":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar. | | Bili\u015fim Kurdu","description":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar hususunda olacak. D\u0130sklerin dinamikli\u011fi veya temel birimde olu\u015fu diskle","articleBody":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,\n\n\n\nBu yaz\u0131mda Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar hususunda olacak.\n\n\n\nD\u0130sklerin dinamikli\u011fi veya temel birimde olu\u015fu diskle yap\u0131lacak i\u015flem (b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturma,kapasite artt\u0131r\u0131m\u0131,b\u00f6l\u00fcmleme,hacim i\u015flemleri gibi) \u00f6nemli farklar olu\u015fturabilmektedir.\n\n\n\n\n\n\n\n\u0130\u015fte bu iki disk t\u00fcr\u00fc aras\u0131ndaki farklar.\n\n\n\n\u00d6zellikTemel diskDinamik diskB\u00f6l\u00fcmleri ve birimleri izlemeBir b\u00f6l\u00fcm tablosu kullan\u0131rGizli bir mant\u0131ksal disk y\u00f6neticisi (LDM) veya sanal disk hizmeti (VDS) kullan\u0131rDesteklenen i\u015fletim sistemleriMS-DOS ,Windows 95\/98, Windows 8Windows 2000, XP, 2003, 2008, 2011, 2012, Vista, Windows 7, Windows 8 ve Windows 10Birimlerin kapasitesinin art\u0131r\u0131lmas\u0131Hay\u0131r. Bir b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturulduktan sonra, kapasitesini do\u011frudan de\u011fi\u015ftiremezsiniz. Bunu yapmak i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lara ihtiyac\u0131n\u0131z var.Evet. Yeniden ba\u015flatmadan b\u00f6l\u00fcmlerin kapasitesini art\u0131rabilirsiniz. Hi\u00e7bir zaman veri kayb\u0131 olmaz.Disk spaceMaksimum kapasite 2 TB ile s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.B\u00f6l\u00fcmler 2 TB\u2019tan b\u00fcy\u00fck olabilir.B\u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131MBR b\u00f6l\u00fcm stili kullan\u0131yorsan\u0131z, en fazla d\u00f6rt b\u00f6l\u00fcm kullan\u0131yorsan\u0131z. D\u00f6rd\u00fc de birincil b\u00f6l\u00fcm olabilir veya \u00fc\u00e7 birincil b\u00f6l\u00fcm ve bir geni\u015fletilmi\u015f b\u00f6l\u00fcm olabilir. Geni\u015fletilmi\u015f b\u00f6l\u00fcm mant\u0131ksal s\u00fcr\u00fcc\u00fcler i\u00e7erebilir. GPT stili kullan\u0131yorsan\u0131z, maksimum 128 b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturulabilir.S\u0131n\u0131rs\u0131z say\u0131da b\u00f6l\u00fcm.Hacim t\u00fcrleriYaln\u0131zca birincil veya mant\u0131ksal b\u00f6l\u00fcmlere izin verir.Basit, yay\u0131lm\u0131\u015f, \u00e7izgili, yans\u0131t\u0131lm\u0131\u015f ve RAID-5 birimlerine izin verir.\u00c7evirilebilirlikTemel diskler veri kayb\u0131 olmadan dinamik disklere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclebilirDinamik diski temel diske d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in dinamik diskteki t\u00fcm birimler silinmelidir. Veri kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemenin tek yolu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanmakt\u0131r.","keywords":"Basic, Basic Disk, Basit Disk, Basit Disk Ile Dinamik Disk Farklar\u0131, Dinamik, Dinamik Disk, Disk, Dynamic, Dynamic Disk, Temel, ","name":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar. | | Bili\u015fim Kurdu","datePublished":"2020-01-15T14:03:43+03:00","dateModified":"2020-01-15T14:03:46+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"","image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/500gb-1.png","width":"1305","height":"1050"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/500gb-1-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/500gb-1-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
	</head>
	<body id="blog" class="post-template-default single single-post postid-686 single-format-standard">
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<p class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></p>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-privacy-policy menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Tekno Kızlelma(Youtube)" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Tekno Kızlelma(Youtube)</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		
<!-- start content container -->
<!-- start content container -->
<div class="row">      
			<article class="col-md-9">
			                         
					<div class="post-686 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-donanim category-pc tag-basic tag-basic-disk tag-basit-disk tag-basit-disk-ile-dinamik-disk-farklari tag-dinamik tag-dinamik-disk tag-disk tag-dynamic tag-dynamic-disk tag-temel">
						<div class="single-wrap col-md-12">
										<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/01/500gb-1.png" alt="Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar." />
			</div><!-- .news-thumb -->
									<h1 class="single-title">Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar.</h1>							<div class="single-meta text-center">
									<span class="posted-date">
		15 Ocak 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzTemel ve dinamik diskler arasındaki farklar.">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									<span class="author-meta">
									<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
									<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
										Yakup Contarlı									</a>
								</span>
							</div>	
							<div class="single-content"> 
								<div class="single-entry-summary">
									    							
<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçiler,</p>



<p>Bu yazımda Temel ve dinamik diskler arasındaki farklar hususunda olacak.</p>



<p>Dİsklerin dinamikliği veya temel birimde oluşu diskle yapılacak işlem (bölüm oluşturma,kapasite arttırımı,bölümleme,hacim işlemleri gibi) önemli farklar oluşturabilmektedir.</p>



<span id="more-686"></span>



<p><strong>İşte bu iki disk türü arasındaki farklar.</strong></p>



<figure class="wp-block-table"><table><tbody><tr><td><strong>Özellik</strong></td><td><strong>Temel disk</strong></td><td><strong>Dinamik disk</strong></td></tr><tr><td>Bölümleri ve birimleri izleme</td><td>Bir bölüm tablosu kullanır</td><td>Gizli bir mantıksal disk yöneticisi (LDM) veya sanal disk hizmeti (VDS) kullanır</td></tr><tr><td>Desteklenen işletim sistemleri</td><td>MS-DOS ,Windows 95/98, Windows 8</td><td>Windows 2000, XP, 2003, 2008, 2011, 2012, Vista, Windows 7, Windows 8 ve Windows 10</td></tr><tr><td>Birimlerin kapasitesinin artırılması</td><td>Hayır. Bir bölüm oluşturulduktan sonra, kapasitesini doğrudan değiştiremezsiniz. Bunu yapmak için üçüncü taraf araçlara ihtiyacınız var.</td><td>Evet. Yeniden başlatmadan bölümlerin kapasitesini artırabilirsiniz. Hiçbir zaman veri kaybı olmaz.</td></tr><tr><td>Disk space</td><td>Maksimum kapasite 2 TB ile sınırlıdır.</td><td>Bölümler 2 TB’tan büyük olabilir.</td></tr><tr><td>Bölüm sayısı</td><td>MBR bölüm stili kullanıyorsanız, en fazla dört bölüm kullanıyorsanız. Dördü de birincil bölüm olabilir veya üç birincil bölüm ve bir genişletilmiş bölüm olabilir. Genişletilmiş bölüm mantıksal sürücüler içerebilir. GPT stili kullanıyorsanız, maksimum 128 bölüm oluşturulabilir.</td><td>Sınırsız sayıda bölüm.</td></tr><tr><td>Hacim türleri</td><td>Yalnızca birincil veya mantıksal bölümlere izin verir.</td><td>Basit, yayılmış, çizgili, yansıtılmış ve RAID-5 birimlerine izin verir.</td></tr><tr><td>Çevirilebilirlik</td><td>Temel diskler veri kaybı olmadan dinamik disklere dönüştürülebilir</td><td>Dinamik diski temel diske dönüştürmek için dinamik diskteki tüm birimler silinmelidir. Veri kaybını önlemenin tek yolu üçüncü taraf araçlarını kullanmaktır.</td></tr></tbody></table></figure>
    															</div><!-- .single-entry-summary -->
																<div class="entry-footer"><div class="cat-links"><span class="space-right">Kategori</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/donanim/">Donanım</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/pc/">PC</a></div><div class="tags-links"><span class="space-right">Etiketler</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/basic/">Basic</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/basic-disk/">Basic Disk</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/basit-disk/">Basit Disk</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/basit-disk-ile-dinamik-disk-farklari/">Basit Disk Ile Dinamik Disk Farkları</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/dinamik/">Dinamik</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/dinamik-disk/">Dinamik Disk</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/disk/">Disk</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/dynamic/">Dynamic</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/dynamic-disk/">Dynamic Disk</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/temel/">Temel</a></div></div>							</div>
						</div>
													<div class="single-footer row">
								<div class="col-md-12 text-center">
									<div class="postauthor-container">			  
	<div class="postauthor-title">
		<h3 class="about">
			Yazar hakkında		</h3>
		<div class="auhor-avatar">
				<img alt='' src='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=46&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=92&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-46 photo' height='46' width='46' />		</div>
		<div class="auhor-link">
			<span class="fn">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/" title="Yakup Contarlı tarafından yazılan yazılar" rel="author">Yakup Contarlı</a>			</span>
		</div>
	</div>        	
	<div class="postauthor-content">	             						           
		<p>
			04-05-1998'de dünyaya geldim.
2004 - 2012 arasında İTO Kadınlar Çeşmesi İlköğretim Okulunda eğitim gördüm.
2012 - 2016 arasın Kağıthane İTO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bilişim Teknolojileri \Web Programcığı eğitim gördüm.
2016-2018 Atatürk Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi Bilgi Yönetimi Programı 
2017-2019 Ahmet Yesevi Üniversitesi Bilgisayar Programcılığı mezunuyum.
2016'dan itibaren Bankacılık Düzenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bilişim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.		</p>					
	</div>	 		
</div>
								</div>
								<div class="col-md-12">
									
<div id="disqus_thread"></div>
 
								</div>
							</div>
											</div>        
				        
			    
		</article> 
			<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2017/06/android-nougat.png" alt="Android Güncellemesinde yeni dönem 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/">
											Android Güncellemesinde yeni dönem 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		13 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid Güncellemesinde yeni dönem 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Windows-Server-Does-Not-Support-Bluetooth-120x90.png" alt="Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/">
											Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		10 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-120x90.png" alt="Google Photos stopped &#8211; 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/">
											Google Photos stopped &#8211; 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		5 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzGoogle Photos stopped &#8211; 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2019/03/windows-10-1809-features.jpg" alt="Windows 10 İnternet bağlantı problemi 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-internet-baglanti-problemi-2020/">
											Windows 10 İnternet bağlantı problemi 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		3 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-internet-baglanti-problemi-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzWindows 10 İnternet bağlantı problemi 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>			<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>			</ul>
			</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>

		</div>    </div>
	</aside>
</div>
<!-- end content container -->
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 
<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.17"},"disqusIdentifier":"686 https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/?p=686","disqusShortname":"bilisimkurdu","disqusTitle":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar.","disqusUrl":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","postId":"686"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.4'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>
