{"id":727,"date":"2020-03-28T16:16:14","date_gmt":"2020-03-28T13:16:14","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=727"},"modified":"2020-03-28T16:16:17","modified_gmt":"2020-03-28T13:16:17","slug":"windows-7-visual-studio-kurulmuyor","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/windows-7-visual-studio-kurulmuyor\/","title":{"rendered":"Windows 7 Visual Studio kurulmuyor."},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131m Visual Studio 2017-2019 s\u00fcr\u00fcmleri kurulurken veya g\u00fcncellenirken Installer g\u00fcncellemesinden sonra a\u00e7\u0131lmas\u0131yla ili\u015fkin olacak.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"https:\/\/i.hizliresim.com\/65Uq0Z.jpg\" alt=\"\"\/><figcaption>\u0130nstaller y\u00fckleme veya g\u00fcncelleme sonras\u0131 Visual studio y\u00fckleme veya g\u00fcncelle\u015ftirme ekran\u0131 gelmemesi.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Hatan\u0131n sebebi Windows Microsoft&#8217;a ait baz\u0131 sertifikalara tan\u0131yamamas\u0131 veya g\u00fcvenememesinden kaynaklanmaktad\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>Hatan\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc olarak a\u015fa\u011f\u0131daki g\u00fcncellemeleri i\u015fletim sisteminize ve bitine uygun olarak indirip y\u00fcklemeniz gerekmektedir.<\/p>\n\n\n\n<p>Windows 7 32 bit:  <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/tr-tr\/download\/details.aspx?id=45588&amp;fbclid=IwAR0qHM6JOelBh9D8OuAY2XGP_YKXD9sJqWSSTniRgt8AaPaSr9O0JAch2LE\" target=\"_blank\">https:\/\/www.microsoft.com\/tr-tr\/download\/details.aspx?id=45588&amp;fbclid=IwAR0qHM6JOelBh9D8OuAY2XGP_YKXD9sJqWSSTniRgt8AaPaSr9O0JAch2LE<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Windows 7 64 bit: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/download\/details.aspx?id=45633\" target=\"_blank\">https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/download\/details.aspx?id=45633<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Windows 8 32 bit: <a href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/download\/details.aspx?id=45083\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/www.microsoft.com\/en-us\/download\/details.aspx?id=45083<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Windows 8 64 bit: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/en-ph\/download\/details.aspx?id=45096\" target=\"_blank\">https:\/\/www.microsoft.com\/en-ph\/download\/details.aspx?id=45096<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Windows 8.1 32 bit: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/en-sg\/download\/details.aspx?id=45047\" target=\"_blank\">https:\/\/www.microsoft.com\/en-sg\/download\/details.aspx?id=45047<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Windows 8.1 64 bit: <a rel=\"noreferrer noopener\" href=\"https:\/\/www.microsoft.com\/tr-tr\/download\/details.aspx?id=45074\" target=\"_blank\">https:\/\/www.microsoft.com\/tr-tr\/download\/details.aspx?id=45074<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131m Visual Studio 2017-2019 s\u00fcr\u00fcmleri kurulurken veya g\u00fcncellenirken Installer g\u00fcncellemesinden sonra a\u00e7\u0131lmas\u0131yla ili\u015fkin olacak.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":729,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[310,1,4,5,404,165],"tags":[649,648,651,650,645,652,642,646,643,647,644],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/727"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=727"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/727\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/729"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=727"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=727"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=727"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}