{"id":686,"date":"2020-01-15T14:03:43","date_gmt":"2020-01-15T11:03:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=686"},"modified":"2020-01-15T14:03:46","modified_gmt":"2020-01-15T11:03:46","slug":"temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/","title":{"rendered":"Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar."},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar hususunda olacak.<\/p>\n\n\n\n<p>D\u0130sklerin dinamikli\u011fi veya temel birimde olu\u015fu diskle yap\u0131lacak i\u015flem (b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturma,kapasite artt\u0131r\u0131m\u0131,b\u00f6l\u00fcmleme,hacim i\u015flemleri gibi) \u00f6nemli farklar olu\u015fturabilmektedir.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p><strong>\u0130\u015fte bu iki disk t\u00fcr\u00fc aras\u0131ndaki farklar.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-table\"><table><tbody><tr><td><strong>\u00d6zellik<\/strong><\/td><td><strong>Temel disk<\/strong><\/td><td><strong>Dinamik disk<\/strong><\/td><\/tr><tr><td>B\u00f6l\u00fcmleri ve birimleri izleme<\/td><td>Bir b\u00f6l\u00fcm tablosu kullan\u0131r<\/td><td>Gizli bir mant\u0131ksal disk y\u00f6neticisi (LDM) veya sanal disk hizmeti (VDS) kullan\u0131r<\/td><\/tr><tr><td>Desteklenen i\u015fletim sistemleri<\/td><td>MS-DOS ,Windows 95\/98, Windows 8<\/td><td>Windows 2000, XP, 2003, 2008, 2011, 2012, Vista, Windows 7, Windows 8 ve Windows 10<\/td><\/tr><tr><td>Birimlerin kapasitesinin art\u0131r\u0131lmas\u0131<\/td><td>Hay\u0131r. Bir b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturulduktan sonra, kapasitesini do\u011frudan de\u011fi\u015ftiremezsiniz. Bunu yapmak i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lara ihtiyac\u0131n\u0131z var.<\/td><td>Evet. Yeniden ba\u015flatmadan b\u00f6l\u00fcmlerin kapasitesini art\u0131rabilirsiniz. Hi\u00e7bir zaman veri kayb\u0131 olmaz.<\/td><\/tr><tr><td>Disk space<\/td><td>Maksimum kapasite 2 TB ile s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r.<\/td><td>B\u00f6l\u00fcmler 2 TB\u2019tan b\u00fcy\u00fck olabilir.<\/td><\/tr><tr><td>B\u00f6l\u00fcm say\u0131s\u0131<\/td><td>MBR b\u00f6l\u00fcm stili kullan\u0131yorsan\u0131z, en fazla d\u00f6rt b\u00f6l\u00fcm kullan\u0131yorsan\u0131z. D\u00f6rd\u00fc de birincil b\u00f6l\u00fcm olabilir veya \u00fc\u00e7 birincil b\u00f6l\u00fcm ve bir geni\u015fletilmi\u015f b\u00f6l\u00fcm olabilir. Geni\u015fletilmi\u015f b\u00f6l\u00fcm mant\u0131ksal s\u00fcr\u00fcc\u00fcler i\u00e7erebilir. GPT stili kullan\u0131yorsan\u0131z, maksimum 128 b\u00f6l\u00fcm olu\u015fturulabilir.<\/td><td>S\u0131n\u0131rs\u0131z say\u0131da b\u00f6l\u00fcm.<\/td><\/tr><tr><td>Hacim t\u00fcrleri<\/td><td>Yaln\u0131zca birincil veya mant\u0131ksal b\u00f6l\u00fcmlere izin verir.<\/td><td>Basit, yay\u0131lm\u0131\u015f, \u00e7izgili, yans\u0131t\u0131lm\u0131\u015f ve RAID-5 birimlerine izin verir.<\/td><\/tr><tr><td>\u00c7evirilebilirlik<\/td><td>Temel diskler veri kayb\u0131 olmadan dinamik disklere d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclebilir<\/td><td>Dinamik diski temel diske d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in dinamik diskteki t\u00fcm birimler silinmelidir. Veri kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemenin tek yolu \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf ara\u00e7lar\u0131n\u0131 kullanmakt\u0131r.<\/td><\/tr><\/tbody><\/table><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Temel ve dinamik diskler aras\u0131ndaki farklar hususunda olacak. D\u0130sklerin dinamikli\u011fi veya temel birimde olu\u015fu diskle&hellip; <a class=\"read-more\" href=\"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/temel-ve-dinamik-diskler-arasindaki-farklar\/\">Okumaya devam et<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":683,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221,4],"tags":[565,566,564,563,561,562,568,569,567,570],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/686"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=686"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/686\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/683"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=686"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=686"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=686"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}