{"id":719,"date":"2020-03-26T13:59:16","date_gmt":"2020-03-26T10:59:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=719"},"modified":"2020-03-26T13:59:16","modified_gmt":"2020-03-26T10:59:16","slug":"enable-nested-virtualization-on-google-cloud","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/enable-nested-virtualization-on-google-cloud\/","title":{"rendered":"Enable nested virtualization on Google Cloud"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda Google Cloud \u00fczerinden Nested virtualization (i\u00e7 i\u00e7e sanalla\u015ft\u0131rma) aktifle\u015ftirme \u00fczerine olacak.<\/p>\n\n\n\n<p>Bilindi\u011fi \u00fczere Google Cloud \u00fczerinden olu\u015fturulan sunucu sanal olup sanal makine \u00fczerinden ba\u015fka bir sanal makine olu\u015fturulmas\u0131 i\u00e7 i\u00e7e sanalla\u015ft\u0131rma senaryosudur.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Belirtece\u011fimiz i\u015flemlerin yap\u0131labilmesi i\u00e7in Google Cloud SDK&#8217;n\u0131n y\u00fckl\u00fc olmas\u0131 gerekmektedir. A\u015fa\u011f\u0131daki adresten indirebilirsiniz.<\/p><p><a href=\"https:\/\/cloud.google.com\/sdk\/install\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/cloud.google.com\/sdk\/install<\/a><\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p> A\u015fa\u011f\u0131daki komut ile Console \u00fczerinden oturum a\u00e7\u0131p projemizi se\u00e7iyoruz.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>gcloud init<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Ubuntu imaj\u0131 olu\u015fturup nested virtualization lisans\u0131n\u0131 al\u0131yoruz.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>gcloud compute images create nested-virt --source-image-project=ubuntu-os-cloud --source-image-family=ubuntu-1804-lts --licenses=\"https:\/\/www.googleapis.com\/compute\/v1\/projects\/vm-options\/global\/licenses\/enable-vmx\"<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Yeni makine olu\u015fturuyoruz.<\/p>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>gcloud compute instances create \"nest-1\" --zone \"us-east1-b\" --machine-type \"n1-standard-8\"  --min-cpu-platform \"Intel Haswell\" --image \"nested-virt\" --boot-disk-size \"40\" --boot-disk-type \"pd-ssd\" --boot-disk-device-name \"nest-1\"<\/code><\/pre>\n\n\n\n<p>Akabinden <a href=\"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/ubuntu-debian-ve-debian-tabanli-sunuculara-vncserver-kurulumu\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">VNC Server<\/a> kurulumunu yaparak VirtualBox kurulumu yap\u0131p diledi\u011finiz kadar sanal makine \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131mda Google Cloud \u00fczerinden Nested virtualization (i\u00e7 i\u00e7e sanalla\u015ft\u0131rma) aktifle\u015ftirme \u00fczerine olacak. Bilindi\u011fi \u00fczere Google Cloud \u00fczerinden olu\u015fturulan sunucu sanal olup sanal makine \u00fczerinden ba\u015fka bir sanal makine olu\u015fturulmas\u0131 i\u00e7 i\u00e7e sanalla\u015ft\u0131rma senaryosudur.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":720,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93],"tags":[341,342,397,398,399,400,443,550],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/719"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=719"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/719\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/720"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=719"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=719"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=719"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}