{"id":663,"date":"2019-12-17T15:53:02","date_gmt":"2019-12-17T13:53:02","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=663"},"modified":"2020-08-24T10:04:17","modified_gmt":"2020-08-24T07:04:17","slug":"ubuntu-sifresi-sifirlama","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/ubuntu-sifresi-sifirlama\/","title":{"rendered":"Ubuntu \u015fifresi s\u0131f\u0131rlama"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>   Bu yaz\u0131mda Ubuntuda unutulan \u015fifrenin s\u0131f\u0131rlanmas\u0131 hakk\u0131nda olacak.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<ul><li>\u00d6ncelikle Ubuntu kurulu bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131 yeniden ba\u015flat\u0131n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Bilgisayar\u0131n\u0131z a\u00e7\u0131l\u0131rken (Firma logosu) Shift tu\u015funa bas\u0131n\u0131z.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Grub ekran\u0131 kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda &#8220;Advanced options for Ubuntu&#8221; se\u00e7iniz.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"https:\/\/i2.wp.com\/itsfoss.com\/wp-content\/uploads\/2012\/07\/new-grub-menu-ubuntu.png?w=637&amp;ssl=1\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul><li>Bu men\u00fcden \u00e7o\u011funlukla 2. s\u0131rada yer alan\u00a0<strong>Recovery Mode<\/strong>\u00a0sat\u0131r\u0131n\u0131 se\u00e7in ve i\u00e7ine giriniz.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"http:\/\/www.muratyazici.com\/wp-content\/yazilar\/resetpasswd\/1.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul><li>Kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kan ekranda &#8220;root&#8221; se\u00e7ene\u011fini se\u00e7iniz.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"http:\/\/www.muratyazici.com\/wp-content\/yazilar\/resetpasswd\/2.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul><li>Kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kacak shell ekran\u0131nda a\u015fa\u011f\u0131daki kodlar\u0131 yaz\u0131n\u0131z.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<pre class=\"wp-block-code\"><code>mount -rw -o remount \/\npasswd &lt;kullaniciadi>\nexit<\/code><\/pre>\n\n\n\n<ul><li>&lt;kullaniciadi> yerine sitemi kurarken belirledi\u011finiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131.<\/li><li>Yeni parolan\u0131n istemede olmas\u0131n\u0131 istedi\u011finiz \u015feyi se\u00e7in. Ba\u015far\u0131l\u0131 olduktan sonra makineyi yeniden ba\u015flat\u0131n ve kullan\u0131c\u0131 yeni \u015fifreleriyle giri\u015f yapabilir.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Ubuntuda unutulan \u015fifrenin s\u0131f\u0131rlanmas\u0131 hakk\u0131nda olacak.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":664,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[9],"tags":[541,544,539,543,537,540,536,542],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=663"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":821,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/663\/revisions\/821"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/664"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=663"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=663"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=663"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}