{"id":491,"count":1,"description":"","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/tag\/paketi-islenirken-sorun-yasandi-install-cozumu\/","name":"paketi i\u015flenirken sorun ya\u015fand\u0131 (--install): \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc","slug":"paketi-islenirken-sorun-yasandi-install-cozumu","taxonomy":"post_tag","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags\/491"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/post_tag"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts?tags=491"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}