<!DOCTYPE html>
<html lang="tr">
	<head>
		<meta http-equiv="content-type" content="text/html; charset=UTF-8" />
		<meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
		<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
		<link rel="pingback" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php" />
		<title>Google Photos stopped – 2020 | | Bilişim Kurdu</title>

<!-- All In One SEO Pack 3.4.2[316,379] -->
<link rel="canonical" href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/" />
			<script type="text/javascript" >
				window.ga=window.ga||function(){(ga.q=ga.q||[]).push(arguments)};ga.l=+new Date;
				ga('create', 'UA-161465791-1', 'auto');
				// Plugins
				
				ga('send', 'pageview');
			</script>
			<script async src="https://www.google-analytics.com/analytics.js"></script>
			<!-- All In One SEO Pack -->
<link rel="amphtml" href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/amp/" /><meta name="generator" content="AMP for WP 1.0.41"/><link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Bilişim Kurdu &raquo; Google Photos stopped &#8211; 2020 yorum beslemesi" href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.4"}};
			/*! This file is auto-generated */
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/gutenberg/build/block-library/style.css?ver=1587152488' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='aioseop-toolbar-menu-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/all-in-one-seo-pack/css/admin-toolbar-menu.css?ver=3.4.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='bootstrap-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/bootstrap.css?ver=3.3.7' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='balanced-blog-stylesheet-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/style.css?ver=1.0.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/css/font-awesome.min.css?ver=4.7.0' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4-wp'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="https://bilisimkurdu.github.io/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='prev' title='Windows 10 İnternet bağlantı problemi 2020' href='https://bilisimkurdu.github.io/windows-10-internet-baglanti-problemi-2020/' />
<link rel='next' title='Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor' href='https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/' />
<meta name="generator" content="WordPress 5.4" />
<link rel='shortlink' href='https://bilisimkurdu.github.io/?p=773' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fgoogle-photos-stopped-2020%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fbilisimkurdu.github.io%2Fgoogle-photos-stopped-2020%2F&#038;format=xml" />
<style type="text/css">.recentcomments a{display:inline !important;padding:0 !important;margin:0 !important;}</style>
<!-- Schema & Structured Data For WP v1.9.32 - -->
<script type="application/ld+json" class="saswp-schema-markup-output">
[{"@context":"http:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Person","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person","name":"Bili\u015fim Kurdu","jobTitle":"TEKNO KIZILELMA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","sameAs":["http:\/\/facebook.com\/teknokizilelma","http:\/\/twitter.com\/teknokizilelma","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"],"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/indir.png","width":"512","height":"425"},"telephone":""},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website","headline":"Bili\u015fim Kurdu","name":"Bili\u015fim Kurdu","description":"Bili\u015fim Hakk\u0131nda Her \u015eey","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","publisher":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#Person"}},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#webpage","name":"Google Photos stopped \u2013 2020 | | Bili\u015fim Kurdu","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/","lastReviewed":"2020-04-05T12:49:41+03:00","reviewedBy":{"@type":"Organization","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"},"name":"Bili\u015fim Kurdu"},"inLanguage":"tr","description":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131m\u0131zda Google \"Foto\u011fraflar durdu\" hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesiyle ilgili \u00a0olup daha rahat anla\u015f\u0131labilmesi ad\u0131na video i\u00e7eri\u011fi olarak sizlere","primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#primaryimage"},"mainContentOfPage":[[{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"HAKKIMIZDA","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/hakkimizda\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Privacy Policy","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/privacy-policy\/"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131zlelma(Youtube)","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Facebook","url":"https:\/\/www.facebook.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Twitter","url":"https:\/\/www.twitter.com\/teknokizilelma"},{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"SiteNavigationElement","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/#SiteMenu","name":"Tekno K\u0131z\u0131lelma (Web Site)","url":"https:\/\/teknokizilelma.github.io\/"}]],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io#website"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#breadcrumb"}},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io","name":"Bili\u015fim Kurdu"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/category\/mobil\/","name":"Mobil"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/","name":"Google Photos stopped \u2013 2020 | | Bili\u015fim Kurdu"}}]},{"@type":"BlogPosting","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#BlogPosting","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/","inLanguage":"tr","mainEntityOfPage":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#webpage","headline":"Google Photos stopped \u2013 2020 | | Bili\u015fim Kurdu","description":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, Bu yaz\u0131m\u0131zda Google \"Foto\u011fraflar durdu\" hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesiyle ilgili \u00a0olup daha rahat anla\u015f\u0131labilmesi ad\u0131na video i\u00e7eri\u011fi olarak sizlere","articleBody":"Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,\n\n\n\nBu yaz\u0131m\u0131zda Google \"Foto\u011fraflar durdu\" hatas\u0131n\u0131n \u00e7\u00f6z\u00fclmesiyle ilgili \u00a0olup daha rahat anla\u015f\u0131labilmesi ad\u0131na video i\u00e7eri\u011fi olarak sizlere sunuyoruz.\n\n\n\n\n\n\n\n\nhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?vKe1O1_LmrHk\n\n\n\n\nE\u011fer Google Foto\u011fraflar sistem uygulaman\u0131z de\u011filse y\u00fckl\u00fc Google Foto\u011fraflar uygulamas\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131p a\u015fa\u011f\u0131daki linkten cihaz\u0131n\u0131za uygun olan\u0131 indirdikten sonra y\u00fcklemenizi tavsiye ederiz. \n\n\n\nhttps:\/\/www.apkmirror.com\/apk\/google-inc\/photos\/photos-3-5-0-168703624-release\/ \n\n\n\nE\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz. \u0130yi g\u00fcnler.","keywords":"foto\u011fraflar durdu, foto\u011fraflar durdu 2020, google foto\u011fraflar durdu, google foto\u011fraflar durdu 2020, google photo has stopped, google photo has stopped 2020, google photo stopped, google photo stopped 2020, photo has stopped, photo has stopped 2020, photo stopped, photo stopped 2020, ","name":"Google Photos stopped \u2013 2020 | | Bili\u015fim Kurdu","datePublished":"2020-04-05T12:49:38+03:00","dateModified":"2020-04-05T12:49:41+03:00","author":{"@type":"Person","name":"Yakup Contarl\u0131","description":"04-05-1998'de d\u00fcnyaya geldim.\r\n2004 - 2012 aras\u0131nda \u0130TO Kad\u0131nlar \u00c7e\u015fmesi \u0130lk\u00f6\u011fretim Okulunda e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2012 - 2016 aras\u0131n Ka\u011f\u0131thane \u0130TO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bili\u015fim Teknolojileri \\Web Programc\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim g\u00f6rd\u00fcm.\r\n2016-2018 Atat\u00fcrk \u00dcniversitesi A\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim Fak\u00fcltesi Bilgi Y\u00f6netimi Program\u0131 \r\n2017-2019 Ahmet Yesevi \u00dcniversitesi Bilgisayar Programc\u0131l\u0131\u011f\u0131 mezunuyum.\r\n2016'dan itibaren Bankac\u0131l\u0131k D\u00fczenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bili\u015fim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.","url":"","image":{"@type":"ImageObject","url":"http:\/\/2.gravatar.com\/avatar\/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=96&d=mm&r=g","height":96,"width":96}},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Bili\u015fim Kurdu","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Logo.png","width":"512","height":"425"}},"image":[{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#primaryimage","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-1200x445.png","width":"1200","height":"445"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-1200x900.png","width":"1200","height":"900"},{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-1200x675.png","width":"1200","height":"675"}],"isPartOf":{"@id":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/#webpage"}}]}]
</script>

<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2018/05/cropped-indir-270x270.png" />
	</head>
	<body id="blog" class="post-template-default single single-post postid-773 single-format-standard">
        		<div class="site-header container-fluid" style="background-image: url()">
	<div class="custom-header container" >
			<div class="site-heading text-center">
        				<div class="site-branding-logo">
									</div>
				<div class="site-branding-text">
											<p class="site-title"><a href="https://bilisimkurdu.github.io/" rel="home">Bilişim Kurdu</a></p>
					
											<p class="site-description">
							Bilişim Hakkında Her Şey						</p>
									</div><!-- .site-branding-text -->
        			</div>
	</div>
</div>
 
<div class="main-menu">
	<nav id="site-navigation" class="navbar navbar-default navbar-center">     
		<div class="container">   
			<div class="navbar-header">
									<div id="main-menu-panel" class="open-panel" data-panel="main-menu-panel">
						<span></span>
						<span></span>
						<span></span>
					</div>
							</div>
			<div class="menu-container"><ul id="menu-sitemenu" class="nav navbar-nav"><li id="menu-item-335" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-335"><a title="HAKKIMIZDA" href="https://bilisimkurdu.github.io/hakkimizda/">HAKKIMIZDA</a></li>
<li id="menu-item-340" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-340"><a title="Privacy Policy" href="https://bilisimkurdu.github.io/privacy-policy/">Privacy Policy</a></li>
<li id="menu-item-315" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-315"><a title="Tekno Kızlelma(Youtube)" href="https://www.youtube.com/channel/UCu15CLJFFCceFcVRQ-aG-Vg">Tekno Kızlelma(Youtube)</a></li>
<li id="menu-item-316" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-316"><a title="Facebook" href="https://www.facebook.com/teknokizilelma">Facebook</a></li>
<li id="menu-item-317" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-317"><a title="Twitter" href="https://www.twitter.com/teknokizilelma">Twitter</a></li>
<li id="menu-item-318" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-318"><a title="Tekno Kızılelma (Web Site)" href="https://teknokizilelma.github.io/">Tekno Kızılelma (Web Site)</a></li>
</ul></div>		</div>
			</nav> 
</div>

<div class="container main-container" role="main">
	<div class="page-area">
		
<!-- start content container -->
<!-- start content container -->
<div class="row">      
			<article class="col-md-9">
			                         
					<div class="post-773 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-mobil tag-fotograflar-durdu tag-fotograflar-durdu-2020 tag-google-fotograflar-durdu tag-google-fotograflar-durdu-2020 tag-google-photo-has-stopped tag-google-photo-has-stopped-2020 tag-google-photo-stopped tag-google-photo-stopped-2020 tag-photo-has-stopped tag-photo-has-stopped-2020 tag-photo-stopped tag-photo-stopped-2020">
						<div class="single-wrap col-md-12">
										<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash.png" alt="Google Photos stopped &#8211; 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
									<h1 class="single-title">Google Photos stopped &#8211; 2020</h1>							<div class="single-meta text-center">
									<span class="posted-date">
		5 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzGoogle Photos stopped &#8211; 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									<span class="author-meta">
									<span class="author-meta-by">Yazar:</span>
									<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/">
										Yakup Contarlı									</a>
								</span>
							</div>	
							<div class="single-content"> 
								<div class="single-entry-summary">
									    							
<p>Merhaba Muhterem Ziyaretçilerimiz,</p>



<p>Bu yazımızda Google &#8220;Fotoğraflar durdu&#8221; hatasının çözülmesiyle ilgili  olup daha rahat anlaşılabilmesi adına video içeriği olarak sizlere sunuyoruz.</p>



<span id="more-773"></span>



<figure class="wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe title="Google Fotoğraflar durdu hatasının çözümü 2020" width="1140" height="855" src="https://www.youtube.com/embed/Ke1O1_LmrHk?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p>Eğer Google Fotoğraflar sistem uygulamanız değilse yüklü Google Fotoğraflar uygulamasını kaldırıp aşağıdaki linkten cihazınıza uygun olanı indirdikten sonra yüklemenizi tavsiye ederiz. </p>



<p><a href="https://www.apkmirror.com/apk/google-inc/photos/photos-3-5-0-168703624-release/" target="_blank" aria-label="https://www.apkmirror.com/apk/google-inc/photos/photos-3-5-0-168703624-release/  (opens in a new tab)" rel="noreferrer noopener" class="aioseop-link">https://www.apkmirror.com/apk/google-inc/photos/photos-3-5-0-168703624-release/ </a></p>



<p>Eğer bu yazıyla ilişkin anlatamadığım\anlaşılamayan konular varsa yazının altına yorum yapabilirsiniz. İyi günler.</p>
    															</div><!-- .single-entry-summary -->
																<div class="entry-footer"><div class="cat-links"><span class="space-right">Kategori</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/category/mobil/">Mobil</a></div><div class="tags-links"><span class="space-right">Etiketler</span><a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/fotograflar-durdu/">fotoğraflar durdu</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/fotograflar-durdu-2020/">fotoğraflar durdu 2020</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-fotograflar-durdu/">google fotoğraflar durdu</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-fotograflar-durdu-2020/">google fotoğraflar durdu 2020</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-photo-has-stopped/">google photo has stopped</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-photo-has-stopped-2020/">google photo has stopped 2020</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-photo-stopped/">google photo stopped</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/google-photo-stopped-2020/">google photo stopped 2020</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/photo-has-stopped/">photo has stopped</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/photo-has-stopped-2020/">photo has stopped 2020</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/photo-stopped/">photo stopped</a> <a href="https://bilisimkurdu.github.io/tag/photo-stopped-2020/">photo stopped 2020</a></div></div>							</div>
						</div>
													<div class="single-footer row">
								<div class="col-md-12 text-center">
									<div class="postauthor-container">			  
	<div class="postauthor-title">
		<h3 class="about">
			Yazar hakkında		</h3>
		<div class="auhor-avatar">
				<img alt='' src='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=46&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://2.gravatar.com/avatar/e26bcf3b78439c1a3430942ebb7e279f?s=92&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-46 photo' height='46' width='46' />		</div>
		<div class="auhor-link">
			<span class="fn">
				<a href="https://bilisimkurdu.github.io/author/ykpcntrl/" title="Yakup Contarlı tarafından yazılan yazılar" rel="author">Yakup Contarlı</a>			</span>
		</div>
	</div>        	
	<div class="postauthor-content">	             						           
		<p>
			04-05-1998'de dünyaya geldim.
2004 - 2012 arasında İTO Kadınlar Çeşmesi İlköğretim Okulunda eğitim gördüm.
2012 - 2016 arasın Kağıthane İTO Mesleki ve Teknik Anadolu Lisesi Bilişim Teknolojileri \Web Programcığı eğitim gördüm.
2016-2018 Atatürk Üniversitesi Açıköğretim Fakültesi Bilgi Yönetimi Programı 
2017-2019 Ahmet Yesevi Üniversitesi Bilgisayar Programcılığı mezunuyum.
2016'dan itibaren Bankacılık Düzenleme ve Denetleme Kurumu'nda (BDDK) Bilişim Teknisyeni olarak kamu vazifesini yerine getirmekteyim.		</p>					
	</div>	 		
</div>
								</div>
								<div class="col-md-12">
									
<div id="disqus_thread"></div>
 
								</div>
							</div>
											</div>        
				        
			    
		</article> 
			<aside id="sidebar" class="col-md-3">
    <div class="sidebar__inner">
		  <div id="custom_html-11" class="widget_text widget widget_custom_html"><div class="widget-title"><h3>BUYURUN :-)</h3></div><div class="textwidget custom-html-widget"><script async src="https://cse.google.com/cse.js?cx=002890625118119314470:rwdeyqyusg0"></script>
<div class="gcse-search"></div></div></div><div id="balanced-blog-extended-recent-posts-3" class="widget extended-recent-posts">
			<div class="recent-news-section">

				
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/maxresdefault-120x90.jpg" alt="Laptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor." />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor/">
											Laptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor.										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		18 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzLaptop açılmaya çalışıldığında tepki vermiyor.">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2017/06/android-nougat.png" alt="Android Güncellemesinde yeni dönem 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/">
											Android Güncellemesinde yeni dönem 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		13 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/android-guncellemesinde-yeni-donem-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzAndroid Güncellemesinde yeni dönem 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Windows-Server-Does-Not-Support-Bluetooth-120x90.png" alt="Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/">
											Bluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		10 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/bluetooth-aygitlari-windows-7-calistiran-bir-bilgisayarda-duzgun-calismiyor/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzBluetooth aygıtları Windows 7 çalıştıran bir bilgisayarda düzgün çalışmıyor">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
							<div class="news-item layout-two">
											<div class="news-thumb">
				<img src="https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/uploads/2020/04/Screenshot_2015-09-22-18-09-33-Google-Photos-Crash-120x90.png" alt="Google Photos stopped &#8211; 2020" />
			</div><!-- .news-thumb -->
										<div class="news-text-wrap">
									<h2>
										<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/">
											Google Photos stopped &#8211; 2020										</a>
									</h2>
										<span class="posted-date">
		5 Nisan 2020	</span>
	<span class="comments-meta">
						<a href="https://bilisimkurdu.github.io/google-photos-stopped-2020/#respond" rel="nofollow" title="YorumunuzGoogle Photos stopped &#8211; 2020">
					0				</a>
					<i class="fa fa-comments-o"></i>
	</span>
									</div><!-- .news-text-wrap -->
							</div><!-- .news-item -->

							
					
				</div>

				</div><div id="meta-4" class="widget widget_meta"><div class="widget-title"><h3>Meta</h3></div>			<ul>
						<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/wp-login.php">Giriş</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/feed/">Yazı beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://bilisimkurdu.github.io/comments/feed/">Yorum beslemesi</a></li>
			<li><a href="https://wordpress.org/">WordPress.org</a></li>			</ul>
			</div><div id="archives-5" class="widget widget_archive"><div class="widget-title"><h3>Arşivler</h3></div>		<label class="screen-reader-text" for="archives-dropdown-5">Arşivler</label>
		<select id="archives-dropdown-5" name="archive-dropdown">
			
			<option value="">Ay seçin</option>
				<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/04/'> Nisan 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/03/'> Mart 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/02/'> Şubat 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2020/01/'> Ocak 2020 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/12/'> Aralık 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/11/'> Kasım 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/10/'> Ekim 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/09/'> Eylül 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/08/'> Ağustos 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/07/'> Temmuz 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/05/'> Mayıs 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/04/'> Nisan 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/03/'> Mart 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/02/'> Şubat 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2019/01/'> Ocak 2019 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/11/'> Kasım 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/10/'> Ekim 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/09/'> Eylül 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2018/06/'> Haziran 2018 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/12/'> Aralık 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/10/'> Ekim 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/07/'> Temmuz 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/06/'> Haziran 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/05/'> Mayıs 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/04/'> Nisan 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/02/'> Şubat 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2017/01/'> Ocak 2017 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/12/'> Aralık 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/11/'> Kasım 2016 </option>
	<option value='https://bilisimkurdu.github.io/2016/10/'> Ekim 2016 </option>

		</select>

<script type="text/javascript">
/* <![CDATA[ */
(function() {
	var dropdown = document.getElementById( "archives-dropdown-5" );
	function onSelectChange() {
		if ( dropdown.options[ dropdown.selectedIndex ].value !== '' ) {
			document.location.href = this.options[ this.selectedIndex ].value;
		}
	}
	dropdown.onchange = onSelectChange;
})();
/* ]]> */
</script>

		</div>    </div>
	</aside>
</div>
<!-- end content container -->
<!-- end content container -->

</div><!-- end main-container -->
</div><!-- end page-area -->
 
<footer id="colophon" class="footer-credits container-fluid">
	<div class="container">
				<p class="footer-credits-text text-center">
			<a href="https://wordpress.org/">WordPress</a> gururla sunar			<span class="sep"> | </span>
			Tema: <a href="http://headthemes.com/">Balanced Blog</a>		</p> 
		 
	</div>	
</footer>
 
<!--Start of Tawk.to Script (0.3.3)-->
<script type="text/javascript">
var Tawk_API=Tawk_API||{};
var Tawk_LoadStart=new Date();
(function(){
var s1=document.createElement("script"),s0=document.getElementsByTagName("script")[0];
s1.async=true;
s1.src='https://embed.tawk.to/5b052fc413d5ab375e378011/default';
s1.charset='UTF-8';
s1.setAttribute('crossorigin','*');
s0.parentNode.insertBefore(s1,s0);
})();
</script>
<!--End of Tawk.to Script (0.3.3)--><script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var countVars = {"disqusShortname":"bilisimkurdu"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_count.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.17"},"disqusIdentifier":"773 https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/?p=773","disqusShortname":"bilisimkurdu","disqusTitle":"Google Photos stopped \u2013 2020","disqusUrl":"https:\/\/bilisimkurdu.github.io\/google-photos-stopped-2020\/","postId":"773"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/bootstrap.min.js?ver=3.3.7'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-content/themes/balanced-blog/js/customscript.js?ver=1.0.6'></script>
<script type='text/javascript' src='https://bilisimkurdu.github.io/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.4'></script>
<script src="https://my.hellobar.com/fba11ad874363924c22e5b7b974c28732c728079.js" type="text/javascript" charset="utf-8" async="async"></script>
</body>
</html>
