{"id":794,"date":"2020-04-18T16:07:29","date_gmt":"2020-04-18T13:07:29","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=794"},"modified":"2020-04-18T16:09:27","modified_gmt":"2020-04-18T13:09:27","slug":"laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/laptop-acilmaya-calisildiginda-tepki-vermiyor\/","title":{"rendered":"Laptop a\u00e7\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda tepki vermiyor."},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz,<\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n adapt\u00f6r\u00fc sa\u011flam olup a\u00e7\u0131lm\u0131yorsa sebepleri ve \u00e7\u00f6z\u00fcmleri \u015funlard\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote\"><p>Not : E\u011fer bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n garantisi varsa garantinin devam\u0131 i\u00e7in direkt \u00fcreticinin sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 teknik servis taraf\u0131ndan onar\u0131m\u0131 gerekmektedir.\u00c7\u00fcnk\u00fc s\u00f6kme i\u015flemi laptoplar\u0131 garanti d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131r.<\/p><\/blockquote>\n\n\n\n<p>Sorun 1: Statik elektrik birikmi\u015f olabilir.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7\u00f6z\u00fcm 1 :Bilgisayar\u0131n\u0131zda takil\u0131 b\u00fct\u00fcn ayg\u0131tlar\u0131 (USB,Kulakl\u0131k,Mikrofon,Klavye,Mouse,&#8230;) ,bataryay\u0131 ve g\u00fc\u00e7 adapt\u00f6r\u00fcn\u00fc \u00e7\u0131kar\u0131n\u0131z ve g\u00fc\u00e7 tu\u015funa 20-30 saniye bas\u0131l\u0131 tutulduktan sonra sadece g\u00fc\u00e7 adapt\u00f6r\u00fc ba\u011flanarak a\u00e7\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>Sorun 2 :Power tu\u015fu ar\u0131zal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7\u00f6z\u00fcm 2 :Power kablosundaki flex kablosunu VGA giri\u015findeki demire temas ederek ve s\u00fcrterek a\u00e7ma (Ge\u00e7ici \u00e7\u00f6z\u00fcm.) veya Laptobunuzun modeline g\u00f6re power tu\u015fu temini (Kal\u0131c\u0131 \u00c7\u00f6z\u00fcm.)<\/p>\n\n\n\n<p>Peki bu i\u015flem nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed-youtube wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"A\u00e7ma-Kapama D\u00fc\u011fmesi (power) Bozulan Laptopu \u015ease Yaparak A\u00e7ma %100 \u00c7\u00f6z\u00fcm\" width=\"1140\" height=\"641\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/fEcapV7kv48?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Sorun 3 :Power tu\u015fu ile anakart aras\u0131ndaki flex kablosu ar\u0131zal\u0131d\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7\u00f6z\u00fcm 3: Mousepad kablosundaki flex kablosu s\u00f6k\u00fcl\u00fcp \u00f6nce power tu\u015fu ile anakart ba\u011flant\u0131s\u0131 yap\u0131larak denenir olmazsa \u00c7\u00f6z\u00fcm 2&#8217;deki ad\u0131mlar uygulan\u0131r sonra tekrardan mousepad ba\u011flant\u0131s\u0131 yap\u0131l\u0131r.<\/p>\n\n\n\n<p>Sorun 4 :Yukar\u0131daki \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00f6nerisi hi\u00e7 biri olmad\u0131.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00c7\u00f6z\u00fcm 4 :Baz\u0131 bilgisayar modellerinde Sorun 1&#8217;in \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc yap\u0131ld\u0131ktan sonra 1 g\u00fcn ile 7 g\u00fcn aras\u0131 bilgisayara hi\u00e7 bir i\u015flem yap\u0131lmadan durur. Beklemeden sonra laptop tetiklenmezse anakart veya chip ar\u0131zas\u0131d\u0131r ve teknik servis taraf\u0131ndan onar\u0131m gerekmektedir.<\/p>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7ilerimiz, E\u011fer bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n adapt\u00f6r\u00fc sa\u011flam olup a\u00e7\u0131lm\u0131yorsa sebepleri ve \u00e7\u00f6z\u00fcmleri \u015funlard\u0131r.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":796,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[221,4],"tags":[893,891,885,887,886,889,888,890,892],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/794"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=794"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/794\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":802,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/794\/revisions\/802"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/796"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=794"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=794"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=794"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}