{"id":666,"date":"2019-12-17T16:06:07","date_gmt":"2019-12-17T14:06:07","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/?p=666"},"modified":"2019-12-17T16:06:07","modified_gmt":"2019-12-17T14:06:07","slug":"kali-linux-sifre-sifirlama","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/kali-linux-sifre-sifirlama\/","title":{"rendered":"Kali Linux \u015fifre s\u0131f\u0131rlama"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>Bu yaz\u0131mda Kali linux&#8217;da nas\u0131l \u015fifre s\u0131f\u0131rland\u0131\u011f\u0131 hususunda olacak.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<ul><li>Bilgisayar\u0131 yeniden ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda F10&#8217;a tu\u015funa bas\u0131l\u0131 tutarak GRUB ekran\u0131na ula\u015f\u0131l\u0131r.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Kali linux yazan se\u00e7ene\u011fe gelir F10 tu\u015funa bas\u0131l\u0131r.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"https:\/\/linuxconfig.org\/images\/02-how-to-reset-root-password-kali-linux.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul><li>GRUB men\u00fcs\u00fc d\u00fczenleme moduna girdikten sonra, a\u015fa\u011f\u0131daki pencereyle kar\u015f\u0131la\u015facaks\u0131n\u0131z. &#8220;linux &#8221;  kelimeyle ba\u015flayan sat\u0131ra ula\u015fana kadar a\u015fa\u011f\u0131 kayd\u0131r\u0131n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img src=\"https:\/\/linuxconfig.org\/images\/03-how-to-reset-root-password-kali-linux.png\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<ul><li>&#8220;ro&#8221; yerine &#8220;rw&#8221; ve &#8220;\/gtk\/initrd.gz&#8221; ifadesinin sonuna &#8220;init=\/bin\/bash&#8221; ifadesi eklenir.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<ul><li>Kar\u015f\u0131n\u0131za \u00e7\u0131kan shell ekran\u0131nda &#8220;passwd&#8221; komutu yaz\u0131l\u0131r.Yeni \u015fifrenizi giriniz. Do\u011frulamak i\u00e7in tekrar root \u015fifresini girin. ENTER tu\u015funa bas\u0131n ve \u015fifre s\u0131f\u0131rlaman\u0131n ba\u015far\u0131l\u0131 oldu\u011funu onaylay\u0131n.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>E\u011fer bu yaz\u0131yla ili\u015fkin anlatamad\u0131\u011f\u0131m\\anla\u015f\u0131lamayan konular varsa yaz\u0131n\u0131n alt\u0131na yorum yapabilirsiniz.<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi g\u00fcnler.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem Ziyaret\u00e7iler, Bu yaz\u0131mda Kali linux&#8217;da nas\u0131l \u015fifre s\u0131f\u0131rland\u0131\u011f\u0131 hususunda olacak.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":667,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[93],"tags":[460,461,462,473,474,506,512,595,694,696,811],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/666"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=666"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/666\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/667"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=666"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=666"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=666"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}