{"id":382,"date":"2019-01-07T23:41:31","date_gmt":"2019-01-07T20:41:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.bilisimkurdu.cf\/?p=382"},"modified":"2019-02-20T23:45:39","modified_gmt":"2019-02-20T20:45:39","slug":"mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/mobil-cihazla-smart-tv-baglanti-problemi\/","title":{"rendered":"Mobil Cihazla Smart TV ba\u011flant\u0131 problemi"},"content":{"rendered":"\n<p>Merhaba Muhterem ziyaret\u00e7iler,<\/p>\n\n\n\n<p>En ba\u015f\u0131nda yeni y\u0131l\u0131n b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni eder, ne\u015feli bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 temenni ederim.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Telefonlar\u0131n tabletlerin TV kablosuz olarak Televizyonlara ba\u011flanamama problemi konusunda yard\u0131mc\u0131 olaca\u011f\u0131m.<\/p>\n\n\n\n<p>Bildi\u011finiz \u00fczere Android 7.0\u2019dan sonra Google taraf\u0131ndan Miracast deste\u011fi kesilmi\u015f durumdad\u0131r. Sebebi ise Google Cast\u2019lar\u0131n yayg\u0131nla\u015ft\u0131rma politikas\u0131 olarak d\u00fc\u015f\u00fcnebilir miyiz?<\/p>\n\n\n\n<p>\u0130yi Ak\u015famlar \ud83d\ude42<\/p>\n\n\n\n<ul><li><\/li><\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Merhaba Muhterem ziyaret\u00e7iler, En ba\u015f\u0131nda yeni y\u0131l\u0131n b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni eder, ne\u015feli bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 temenni ederim.<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":383,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[258,260,261,262,259,265],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/382"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=382"}],"version-history":[{"count":0,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/382\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media\/383"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=382"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=382"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/bilisimkurdu\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}